稀	O
な	O
例	O
だ	O
が	O
、	O
アラン	B-PERSON
・	I-PERSON
パーソンズ	I-PERSON
や	O
リー	B-PERSON
・	I-PERSON
ペリー	I-PERSON
など	O
の	O
よう	O
に	O
スタジオ	O
の	O
エンジニア	O
出身	O
で	O
あり	O
ながら	O
、	O
作曲	O
、	O
プロデュース	O
、	O
アレンジ	O
、	O
演奏	O
など	O
も	O
こなし	O
、	O
アーティスト	O
として	O
活動	O
し	O
て	O
いる	O
人	O
たち	O
も	O
存在	O
する	O
。	O
また	O
それ	O
と	O
は	O
逆	O
に	O
、	O
元々	O
は	O
プロデューサー	O
、	O
ミュージシャン	O
、	O
シンガー	O
など	O
で	O
あっ	O
て	O
も	O
エンジニアリング	O
を	O
学び	O
、	O
レコーディング	O
や	O
ミキシング	O
の	O
エンジニアリング	O
を	O
こなす	O
人	O
たち	O
も	O
存在	O
し	O
、	O
大滝	B-PERSON
詠一	I-PERSON
や	O
トム・ショルツ	B-PERSON
など	O
は	O
アーティスト	O
で	O
あり	O
ながら	O
エンジニア	O
の	O
役割	O
を	O
担っ	O
て	O
いる	O
。	O

太陽	O
の	O
明る	O
さ	O
は	O
40	B-NUMBER
億	I-NUMBER
年	I-NUMBER
前	O
に	O
は	O
現在	O
の	O
70	B-PERCENT
-	I-PERCENT
75	I-PERCENT
%	I-PERCENT
と	O
冷たい	O
太陽	O
で	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
温室	O
効果	O
ガス	O
に	O
よる	O
と	O
考え	O
られ	O
気温	O
は	O
現在	O
と	O
ほぼ	O
同じ	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
地磁気	O
は	O
32	B-NUMBER
億	I-NUMBER
年	I-NUMBER
前	O
に	O
は	O
現在	O
の	O
50	B-PERCENT
%	I-PERCENT
ぐらい	O
で	O
初期	O
の	O
地球	O
大気	O
を	O
太陽	O
風	O
から	O
守っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
地磁気	O
の	O
逆転	O
は	O
何	O
度	O
も	O
起き	O
て	O
いる	O
。	O
幾度	O
も	O
の	O
氷河	B-DATE
時代	I-DATE
が	O
訪れ	O
て	O
おり	O
特に	O
強い	O
氷河	B-DATE
時代	I-DATE
に	O
は	O
赤道	B-LOCATION
付近	O
まで	O
凍結	O
する	O
雪	O
玉	O
地球	O
の	O
状態	O
で	O
あっ	O
た	O
と	O
推定	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
これら	O
の	O
気候	O
変動	O
により	O
数	B-NUMBER
百	I-NUMBER
メートル	I-NUMBER
の	O
幅	O
で	O
海水	O
準	O
変動	O
が	O
起き	O
た	O
。	O

当時	O
の	O
銭湯	O
は	O
、	O
おおむね	O
朝	B-TIME
五	I-TIME
ツ	I-TIME
から	O
夜	B-TIME
五	I-TIME
ツ	I-TIME
まで	O
営業	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
当時	O
の	O
銭湯	O
は	O
庶民	O
や	O
下級	O
武士	O
たち	O
の	O
娯楽	O
・	O
社交	O
の	O
場	O
として	O
機能	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
落語	O
が	O
行わ	O
れ	O
た	O
こと	O
も	O
ある	O
。	O
特に	O
男	O
湯	O
の	O
二	O
階	O
に	O
は	O
座敷	O
が	O
設け	O
られ	O
、	O
休息	O
所	O
として	O
使わ	O
れ	O
た	O
。	O
式亭	B-PERSON
三馬	I-PERSON
の	O
『	O
浮世	B-ARTIFACT
風呂	I-ARTIFACT
』	O
など	O
が	O
当時	O
の	O
様子	O
を	O
よく	O
伝え	O
て	O
いる	O
。	O
当時	O
の	O
銭湯	O
の	O
入り口	O
に	O
は	O
、	O
矢	O
を	O
つがえ	O
た	O
弓	O
または	O
それ	O
を	O
模	O
し	O
た	O
看板	O
が	O
掲げ	O
られる	O
こと	O
が	O
あっ	O
た	O
。	O
これ	O
は	O
「	O
弓	O
射る	O
」	O
と	O
「	O
湯	O
入る	O
」	O
を	O
かけ	O
た	O
洒落	O
の	O
一	B-NUMBER
種	I-NUMBER
で	O
ある	O
。	O

リアリティー	O
番組	O
や	O
実話	O
再現	O
番組	O
、	O
警官	O
密着	O
番組	O
など	O
の	O
隆盛	O
により	O
、	O
人々	O
が	O
台本	O
の	O
ある	O
ドラマ	O
より	O
も	O
真実	O
や	O
ドキュメンタリー	O
らしく	O
見える	O
もの	O
を	O
好み	O
つつ	O
ある	O
傾向	O
が	O
明らか	O
に	O
なっ	O
て	O
き	O
た	O
。	O
また	O
、	O
2001	B-DATE
年	I-DATE
の	O
アメリカ	B-EVENT
同時	I-EVENT
多発	I-EVENT
テロ	I-EVENT
事件	I-EVENT
の	O
影響	O
で	O
ドラマ	O
は	O
打撃	O
を	O
受け	O
、	O
一方	O
で	O
監督	O
本人	O
や	O
素人	O
が	O
社会	O
問題	O
など	O
に	O
突撃	O
する	O
リアリティー	O
番組	O
に	O
似	O
た	O
スタイル	O
の	O
ドキュメンタリー	O
映画	O
が	O
良い	O
興行	O
成績	O
を	O
出す	O
よう	O
に	O
なっ	O
た	O
。	O
『	O
華氏	B-ARTIFACT
911	I-ARTIFACT
』	O
や	O
『	O
スーパーサイズ・ミー	B-ARTIFACT
』	O
など	O
は	O
その	O
例	O
で	O
ある	O
。	O

みずほ	B-ORGANIZATION
フィナンシャルグループ	I-ORGANIZATION
内	O
で	O
、	O
グローバル	O
リテール	O
部門	O
の	O
中核	O
と	O
し	O
個人	O
および	O
中堅	O
・	O
中小	O
企業	O
や	O
、	O
地方自治体	O
を	O
対象	O
と	O
する	O
銀行	O
と	O
位置づけ	O
られ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
大手	O
法人	O
や	O
金融	O
機関	O
、	O
海外	O
業務	O
に関して	O
は	O
、	O
同	O
グループ	O
傘下	O
で	O
ある	O
みずほ	B-ORGANIZATION
コーポレート	I-ORGANIZATION
銀行	I-ORGANIZATION
が	O
業務	O
対象	O
と	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
法人	O
格	O
として	O
は	O
旧	O
第一勧業銀行	B-ORGANIZATION
を	O
引き継い	O
だ	O
もの	O
と	O
なっ	O
て	O
い	O
た	O
ため	O
、	O
日本	B-ORGANIZATION
勧業	I-ORGANIZATION
銀行	I-ORGANIZATION
の	O
設立	O
年月日	O
で	O
ある	O
1897	B-DATE
年	I-DATE
6	I-DATE
月	I-DATE
7	I-DATE
日	I-DATE
を	O
設立	O
年月日	O
と	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
現在	O
の	O
みずほ	B-ORGANIZATION
銀行	I-ORGANIZATION
は	O
みずほ	B-ORGANIZATION
コーポレート	I-ORGANIZATION
銀行	I-ORGANIZATION
の	O
法人	O
格	O
、	O
および	O
富士銀行	B-ORGANIZATION
の	O
前身	O
で	O
ある	O
安田	B-ORGANIZATION
銀行	I-ORGANIZATION
が	O
、	O
系列	O
10	B-NUMBER
行	I-NUMBER
と	O
大	O
合併	O
を	O
する	O
ため	O
に	O
準備	O
会社	O
として	O
設立	O
し	O
た	O
保	O
善	O
銀行	O
の	O
法人	O
格	O
を	O
引き継い	O
で	O
ある	O
ため	O
、	O
1923	B-DATE
年	I-DATE
5	I-DATE
月	I-DATE
7	I-DATE
日	I-DATE
を	O
設立	O
年月日	O
と	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

現在	O
は	O
江戸	B-DATE
時	I-DATE
初期	I-DATE
から	O
後期	O
にかけて	O
建て	O
られ	O
た	O
櫓	O
や	O
門	O
、	O
蔵	O
など	O
13	B-NUMBER
棟	I-NUMBER
が	O
現存	O
し	O
、	O
城跡	O
は	O
710	B-NUMBER
,	I-NUMBER
000	I-NUMBER
平方メートル	I-NUMBER
の	O
範囲	O
が	O
国	O
の	O
特別	O
史跡	O
に	O
指定	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
天守	O
は	O
1931	B-DATE
年	I-DATE
に	O
鉄骨	O
鉄筋コンクリート	O
構造	O
によって	O
復興	O
さ	O
れ	O
た	O
物	O
で	O
ある	O
が	O
、	O
現在	O
登録	O
有形	O
文化財	O
と	O
なっ	O
て	O
おり	O
、	O
博物館	O
「	O
大阪城	B-ARTIFACT
天守閣	I-ARTIFACT
」	O
として	O
営業	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
ちなみに	O
、	O
「	O
おお	B-ARTIFACT
さ	I-ARTIFACT
かじ	I-ARTIFACT
ょう	I-ARTIFACT
」	O
の	O
表記	O
について	O
で	O
ある	O
が	O
、	O
近代	B-DATE
以降	O
「	O
大坂	B-LOCATION
」	O
を	O
「	O
大阪	B-LOCATION
」	O
と	O
表記	O
する	O
よう	O
に	O
改まっ	O
た	O
ため	O
、	O
現在	O
は	O
「	O
大阪城	B-ARTIFACT
」	O
と	O
表記	O
する	O
こと	O
が	O
多い	O
。	O
なお	O
「	O
大阪城	B-ARTIFACT
」	O
は	O
大阪	B-LOCATION
市	I-LOCATION
の	O
地名	O
で	O
も	O
ある	O
。	O

明治	B-DATE
時代	I-DATE
に	O
北部	O
の	O
福井	B-LOCATION
地区	O
に	O
ケシ	O
の	O
栽培	O
が	O
発展	O
し	O
、	O
かつて	O
は	O
東洋	O
有数	O
の	O
アヘン	O
の	O
大	O
産地	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
戦後	B-DATE
は	O
大阪	B-LOCATION
市	I-LOCATION
の	O
ベッドタウン	O
として	O
人口	O
が	O
増え	O
続け	O
工場	O
も	O
集積	O
し	O
た	O
。	O
1970	B-DATE
年	I-DATE
の	O
日本	B-EVENT
万国博覧会	I-EVENT
に	O
伴っ	O
て	O
、	O
国鉄	B-LOCATION
茨木	I-LOCATION
駅	I-LOCATION
が	O
橋上	O
駅舎	O
に	O
建て替え	O
られ	O
国鉄	B-LOCATION
茨木	I-LOCATION
駅	I-LOCATION
・	O
阪急	B-LOCATION
茨木	I-LOCATION
市	I-LOCATION
駅	I-LOCATION
の	O
両	O
駅前	O
に	O
バスターミナル	O
や	O
再	O
開発	O
ビル	O
が	O
建設	O
さ	O
れ	O
た	O
ほか	O
両	O
駅	O
間	O
の	O
市街地	O
を	O
貫く	O
中央	B-LOCATION
通り	I-LOCATION
が	O
拡幅	O
さ	O
れ	O
万博	O
会場	O
に	O
向かう	O
エキスポ	B-LOCATION
ロード	I-LOCATION
が	O
開通	O
する	O
など	O
、	O
急速	O
に	O
市街地	O
の	O
整備	O
が	O
進ん	O
だ	O
。	O

「	O
空中	O
輸送	O
員	O
」	O
は	O
、	O
政府	O
専用	O
機	O
と	O
同型	O
機材	O
を	O
運航	O
し	O
、	O
かつ	O
国際線	O
運航	O
の	O
経験	O
が	O
豊富	O
な	O
日本航空	B-ORGANIZATION
の	O
東京	B-LOCATION
国際	I-LOCATION
空港	I-LOCATION
内	O
の	O
客室	O
乗務	O
員	O
訓練	O
センター	O
で	O
、	O
同社	O
の	O
訓練	O
指導	O
員	O
より	O
機内	O
サービス	O
や	O
緊急	O
時	O
対応	O
など	O
の	O
訓練	O
を	O
受け	O
、	O
日本航空	B-ORGANIZATION
の	O
客室	O
乗務	O
員	O
と	O
ほぼ	O
同じ	O
スキル	O
を	O
習得	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
政府	O
専用	O
機	O
の	O
客室	O
乗務	O
員	O
に	O
は	O
女性	O
自衛	O
官	O
のみ	O
なら	O
ず	O
男性	O
自衛	O
官	O
も	O
多く	O
乗務	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
JAL	B-ORGANIZATION
の	O
倒産	O
を	O
受け	O
、	O
2010	B-DATE
年	I-DATE
12	I-DATE
月	I-DATE
、	O
防衛	B-ORGANIZATION
省	I-ORGANIZATION
は	O
業務	O
を	O
日本	B-ORGANIZATION
貨物	I-ORGANIZATION
航空	I-ORGANIZATION
に	O
移管	O
する	O
契約	O
を	O
締結	O
し	O
た	O
。	O

世界	O
の	O
政治	O
体制	O
に	O
は	O
政治	O
秩序	O
だけ	O
で	O
は	O
なく	O
全体	B-OTHER
主義	I-OTHER
と	O
呼ば	O
れる	O
体制	O
を	O
保持	O
し	O
て	O
いる	O
国	O
も	O
ある	O
。	O
全体	B-OTHER
主義	I-OTHER
と	O
は	O
個人	O
に対する	O
社会	O
の	O
優越	O
を	O
基礎	O
として	O
あらゆる	O
思想	O
、	O
生活	O
、	O
社会	O
活動	O
など	O
を	O
統制	O
しよ	O
う	O
と	O
する	O
政治	O
体制	O
で	O
ある	O
。	O
これ	O
は	O
かつて	O
の	O
専制	O
政治	O
と	O
は	O
あらゆる	O
観点	O
から	O
異なっ	O
た	O
もの	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
20	B-DATE
世紀	I-DATE
における	O
近代	B-DATE
技術	O
に	O
基づい	O
た	O
大衆	O
社会	O
の	O
操作	O
性	O
に	O
起因	O
する	O
もの	O
で	O
ある	O
。	O
単一	O
の	O
政治	O
勢力	O
が	O
、	O
社会	O
の	O
価値	O
観	O
や	O
生活	O
様式	O
、	O
政治	O
的	O
な	O
言論	O
を	O
含め	O
た	O
社会	O
全体	O
を	O
再	O
構築	O
し	O
、	O
個人	O
を	O
監視	O
し	O
て	O
時には	O
拘束	O
し	O
た	O
。	O
ドイツ	B-LOCATION
の	O
ナチズム	B-OTHER
や	O
イタリア	B-LOCATION
の	O
ファシズム	B-OTHER
、	O
日本	B-LOCATION
の	O
軍国	B-OTHER
主義	I-OTHER
や	O
ソビエト	B-LOCATION
の	O
スターリニズム	B-OTHER
など	O
が	O
歴史	O
的	O
な	O
事例	O
として	O
挙げる	O
こと	O
が	O
できる	O
。	O

研究	O
発表	O
を	O
行う	O
にあたって	O
、	O
発表	O
内容	O
を	O
全て	O
暗記	O
し	O
、	O
一	B-NUMBER
人	I-NUMBER
一	O
人	I-NUMBER
の	O
訪問	O
者	O
に対して	O
口頭	O
で	O
説明	O
を	O
行う	O
という	O
方法	O
が	O
とら	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
もし	O
、	O
この	O
よう	O
な	O
発表	O
会	O
が	O
日本	B-LOCATION
で	O
あっ	O
た	O
場合	O
に	O
第	O
一	O
に	O
考え	O
られる	O
方法	O
は	O
発表	O
内容	O
を	O
全て	O
大きな	O
紙	O
に	O
書き	O
壁	O
に	O
貼る	O
こと	O
で	O
あっ	O
た	O
だろ	O
う	O
。	O
イラン	B-LOCATION
において	O
、	O
研究	O
内容	O
を	O
紙	O
に	O
書い	O
て	O
壁	O
に	O
貼る	O
という	O
習慣	O
が	O
ない	O
わけ	O
で	O
は	O
ない	O
。	O
しかし	O
、	O
そういった	O
研究	O
発表	O
は	O
あくまで	O
個人	O
的	O
に	O
行わ	O
れる	O
もの	O
で	O
あり	O
、	O
学校	O
全体	O
や	O
グループ	O
を	O
形成	O
し	O
て	O
行わ	O
れる	O
もの	O
で	O
は	O
ない	O
。	O
研究	O
発表	O
は	O
あくまでも	O
口頭	O
で	O
行わ	O
れる	O
の	O
が	O
普通	O
で	O
ある	O
。	O

軍事	O
制度	O
として	O
は	O
寄	B-OTHER
親	I-OTHER
寄	I-OTHER
子	I-OTHER
制	I-OTHER
で	O
あっ	O
た	O
事	O
が	O
はっきり	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
基本	O
的	O
に	O
は	O
武田	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
に	O
直属	O
する	O
寄	O
親	O
と	O
、	O
寄	O
親	O
に	O
付随	O
する	O
寄	O
子	O
の	O
関係	O
で	O
ある	O
。	O
ただし	O
、	O
武田	B-PERSON
関連	O
資料	O
で	O
は	O
この	O
寄	O
子	O
に関して	O
「	O
同心	O
衆	O
」	O
と	O
言う	O
表現	O
を	O
さ	O
れる	O
場所	O
が	O
ある	O
ため	O
、	O
直	B-OTHER
臣	I-OTHER
陪臣	I-OTHER
制	I-OTHER
と	O
誤解	O
さ	O
れる	O
事	O
も	O
多く	O
、	O
注意	O
が	O
必要	O
で	O
ある	O
。	O
また	O
、	O
地域	O
武士	O
団	O
は	O
血縁	O
関係	O
によって	O
結びつい	O
た	O
甲州	B-LOCATION
内	O
に	O
存続	O
する	O
独自	O
集団	O
で	O
あり	O
、	O
指揮	O
系統的	O
に	O
は	O
武田	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
直属	O
で	O
あっ	O
た	O
と	O
考え	O
られ	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
集団	O
が	O
丸ごと	O
親族	O
衆	O
の	O
下	O
に	O
同心	O
の	O
様	O
に	O
配さ	O
れ	O
て	O
いる	O
場合	O
も	O
あり	O
、	O
必ずしも	O
一定	O
し	O
て	O
い	O
ない	O
。	O
地域	O
武士	O
団	O
の	O
前者	O
の	O
例	O
は	O
先述	O
の	O
武川	B-ORGANIZATION
衆	I-ORGANIZATION
、	O
後者	O
の	O
例	O
は	O
小山田	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
に	O
配属	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
九	B-ORGANIZATION
一色	I-ORGANIZATION
衆	I-ORGANIZATION
が	O
上げ	O
られる	O
。	O

綱吉	B-PERSON
の	O
治世	O
の	O
評価	O
が	O
低い	O
こと	O
について	O
は	O
、	O
晩年	O
期	O
に	O
頻発	O
し	O
た	O
不幸	O
な	O
偶然	O
も	O
いくつ	O
か	O
ある	O
と	O
指摘	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
具体	O
的	O
に	O
は	O
、	O
元禄	B-DATE
8	I-DATE
年	I-DATE
頃	O
から	O
始まる	O
奥州	B-EVENT
の	I-EVENT
飢饉	I-EVENT
、	O
元禄	B-DATE
11	I-DATE
年	I-DATE
の	O
勅額	B-EVENT
大火	I-EVENT
、	O
元禄	B-DATE
16	I-DATE
年	I-DATE
の	O
元禄	B-EVENT
地震	I-EVENT
・	O
火事	O
、	O
宝永	B-DATE
元年	I-DATE
前後	O
の	O
浅間山	B-EVENT
噴火	I-EVENT
・	O
諸国	O
の	O
洪水	O
、	O
宝永	B-DATE
4	I-DATE
年	I-DATE
の	O
宝永	B-EVENT
地震	I-EVENT
・	O
富士山	B-EVENT
噴火	I-EVENT
、	O
および	O
宝永	B-DATE
5	I-DATE
年	I-DATE
の	O
京都大	B-EVENT
火	I-EVENT
など	O
で	O
ある	O
。	O
それら	O
は	O
、	O
現代	B-DATE
で	O
は	O
治世	O
の	O
評価	O
を	O
左右	O
する	O
もの	O
と	O
は	O
考え	O
にくい	O
が	O
、	O
当時	O
は	O
こう	O
いっ	O
た	O
天変地異	O
を	O
「	O
天罰	O
」	O
と	O
捉える	O
風潮	O
が	O
残っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

バックスクリーン	O
裏	O
や	O
内野	O
、	O
外野	O
観	O
客席	O
裏	O
に	O
軽食	O
や	O
弁当	O
類	O
、	O
カレー	O
や	O
ラーメン	O
など	O
を	O
提供	O
する	O
店舗	O
が	O
多数	O
入居	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
なお	O
、	O
ケンタッキーフライドチキン	B-ORGANIZATION
や	O
陳	B-ORGANIZATION
麻	I-ORGANIZATION
家	I-ORGANIZATION
、	O
サーティワンアイスクリーム	B-ORGANIZATION
など	O
、	O
複数	O
の	O
チェーン	O
店	O
の	O
店舗	O
も	O
入居	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
また	O
、	O
ヤクルトスワローズ	B-ORGANIZATION
を	O
中心	O
と	O
し	O
た	O
プロ	O
野球	O
グッズ	O
を	O
販売	O
する	O
売店	O
が	O
ある	O
ほか	O
、	O
試合	O
開催	O
時	O
に	O
は	O
対戦	O
チーム	O
の	O
グッズ	O
を	O
専用	O
に	O
販売	O
する	O
売店	O
も	O
設け	O
られる	O
。	O
なお	O
球場	O
の	O
構造	O
上	O
、	O
観客	O
が	O
内野	O
スタンド	O
と	O
外野	O
スタンド	O
を	O
行き来	O
する	O
こと	O
は	O
出来	O
ない	O
。	O
2011	B-DATE
年	I-DATE
から	O
は	O
内野	O
席	O
の	O
観客	O
が	O
外野	O
スタンド	O
内	O
の	O
売店	O
を	O
利用	O
する	O
こと	O
が	O
認め	O
られ	O
て	O
おり	O
、	O
場外	O
から	O
再	O
入場	O
する	O
形	O
で	O
行わ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

名古屋大学	B-ORGANIZATION
は	O
、	O
1939	B-DATE
年	I-DATE
に	O
創設	O
さ	O
れ	O
た	O
名古屋	B-ORGANIZATION
帝国	I-ORGANIZATION
大学	I-ORGANIZATION
を	O
直接	O
の	O
母体	O
と	O
する	O
国立	O
大学	O
で	O
ある	O
。	O
前身	O
の	O
名古屋	B-ORGANIZATION
帝国	I-ORGANIZATION
大学	I-ORGANIZATION
は	O
9	B-NUMBER
番目	I-NUMBER
に	O
設立	O
さ	O
れ	O
、	O
内地	O
・	O
外地	O
を通じて	O
「	O
最後	O
の	O
帝国	O
大学	O
」	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
名古屋	B-ORGANIZATION
帝国	I-ORGANIZATION
大学	I-ORGANIZATION
創設	O
当初	O
は	O
医学部	O
と	O
理工学部	O
の	O
2	B-NUMBER
学部	I-NUMBER
を	O
設置	O
し	O
、	O
1942	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
理工学部	O
を	O
理学部	O
と	O
工学部	O
に	O
分離	O
し	O
た	O
。	O
第	B-EVENT
二	I-EVENT
次	I-EVENT
世界	I-EVENT
大戦	I-EVENT
後	O
の	O
旧制	O
学制	O
残滓	O
期間	O
内	O
に	O
、	O
法	O
経学	O
部	O
と	O
文学部	O
の	O
2	B-NUMBER
学部	I-NUMBER
を	O
設置	O
し	O
た	O
。	O
新制	O
名古屋大学	B-ORGANIZATION
と	O
なっ	O
た	O
後	O
も	O
教育	O
学部	O
、	O
農学部	O
、	O
情報	O
文化	O
学部	O
等	O
の	O
学部	O
や	O
大学院	O
研究	O
科	O
および	O
附属	O
研究	O
教育	O
施設	O
を	O
順次	O
設置	O
し	O
続け	O
、	O
2018	B-DATE
年	I-DATE
時点	O
、	O
9	B-NUMBER
学部	I-NUMBER
・	O
13	B-NUMBER
研究	I-NUMBER
科	I-NUMBER
・	O
3	B-NUMBER
附置	I-NUMBER
研究所	I-NUMBER
を	O
擁し	O
て	O
いる	O
。	O

一方	O
で	O
、	O
科学	O
的	O
という	O
概念	O
を	O
無駄	O
に	O
潔癖	O
な	O
方法	O
と	O
誤解	O
し	O
て	O
いる	O
者	O
も	O
いる	O
。	O
現実	O
の	O
科学	O
者	O
に対して	O
、	O
無駄	O
に	O
潔癖	O
な	O
考え方	O
を	O
押しつけ	O
、	O
ただ	O
の	O
誤解	O
や	O
ミス	O
あるいは	O
「	O
多少	O
は	O
強引	O
な	O
結論	O
」	O
等	O
、	O
科学	O
の	O
進展	O
の	O
上	O
で	O
は	O
必然	O
的	O
に	O
生じ	O
て	O
くる	O
よう	O
な	O
特段	O
騒ぐ	O
ほど	O
で	O
ない	O
もの	O
を	O
誇張	O
し	O
て	O
科学	O
における	O
不正	O
行為	O
と	O
騒ぎ立てる	O
もの	O
が	O
いる	O
。	O
こう	O
いっ	O
た	O
問題	O
は	O
最近	O
において	O
は	O
「	O
芸能人	O
の	O
不倫	O
騒動	O
」	O
と	O
同列	O
に	O
大衆	O
の	O
興味	O
を	O
掻き立てる	O
もの	O
で	O
ある	O
。	O
科学	O
者	O
において	O
は	O
誠意	O
を	O
もっ	O
た	O
推論	O
が	O
必要	O
な	O
こと	O
は	O
言うまでもない	O
が	O
、	O
最近	O
において	O
は	O
この	O
よう	O
な	O
“	O
ゴシップ	O
騒動	O
”	O
の	O
影響	O
で	O
、	O
特に	O
若い	O
世代	O
に	O
萎縮	O
効果	O
が	O
出る	O
など	O
の	O
弊害	O
が	O
ある	O
点	O
に	O
は	O
注意	O
が	O
必要	O
で	O
、	O
健全	O
な	O
科学	O
の	O
進展	O
に	O
は	O
弊害	O
が	O
ある	O
。	O

この	O
新しい	O
方法	O
が	O
ハンド	O
アセンブル	O
より	O
高速	O
に	O
動作	O
する	O
か	O
どう	O
か	O
に	O
は	O
疑い	O
の	O
目	O
が	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
プログラム	O
中	O
の	O
命令	O
数	O
を	O
1	B-PERCENT
/	I-PERCENT
20	I-PERCENT
に	O
削減	O
できる	O
ので	O
急速	O
に	O
受け入れ	O
られ	O
て	O
いっ	O
た	O
。	O
IBM	B-ORGANIZATION
の	O
社内	O
誌	O
で	O
ある	O
Think	B-ARTIFACT
に	O
掲載	O
さ	O
れ	O
た	O
1979	B-DATE
年	I-DATE
の	O
インタビュー	O
で	O
バッカス	B-PERSON
は	O
「	O
私	O
が	O
この	O
仕事	O
を	O
し	O
た	O
の	O
は	O
面倒く	O
さ	O
がり	O
だっ	O
た	O
から	O
です	O
。	O
私	O
は	O
プログラム	O
を	O
書く	O
こと	O
が	O
好き	O
で	O
は	O
なかっ	O
た	O
ので	O
、	O
IBM	B-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
701	I-ARTIFACT
で	O
ミサイル	O
の	O
軌道	O
計算	O
プログラム	O
を	O
開発	O
し	O
た	O
とき	O
に	O
、	O
プログラム	O
の	O
開発	O
を	O
簡単	O
に	O
する	O
ため	O
に	O
プログラミング	O
システム	O
を	O
作り	O
始め	O
まし	O
た	O
。	O
」	O
と	O
語っ	O
て	O
いる	O
。	O

大関	O
昇進	O
について	O
は	O
横綱	O
昇進	O
における	O
横綱	B-ORGANIZATION
審議	I-ORGANIZATION
委員	I-ORGANIZATION
会	I-ORGANIZATION
の	O
内規	O
の	O
よう	O
な	O
明文化	O
さ	O
れ	O
た	O
基準	O
は	O
特に	O
なく	O
、	O
マスコミ	O
が	O
推測	O
する	O
おおよそ	O
の	O
目安	O
も	O
時代	O
により	O
変化	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
もっとも	O
、	O
協会	O
は	O
一貫	O
し	O
て	O
目安	O
の	O
存在	O
自体	O
を	O
否定	O
し	O
て	O
、	O
勝星	O
数	O
だけ	O
で	O
なく	O
相撲	O
内容	O
や	O
印象	O
、	O
番付	O
編成	O
上	O
の	O
バランス	O
等	O
も	O
含め	O
て	O
総合	O
的	O
に	O
判断	O
さ	O
れる	O
。	O
その	O
ため	O
、	O
勝星	O
数	O
で	O
過去	O
の	O
例	O
を	O
下回り	O
ながら	O
大関	O
に	O
昇進	O
し	O
た	O
力士	O
、	O
勝星	O
数	O
で	O
目安	O
を	O
満たし	O
ながら	O
大関	O
に	O
昇進	O
でき	O
なかっ	O
た	O
力士	O
が	O
少なから	O
ず	O
存在	O
する	O
。	O

第	B-EVENT
四	I-EVENT
次	I-EVENT
中東	I-EVENT
戦争	I-EVENT
後	O
、	O
イスラエル	B-LOCATION
と	O
エジプト	B-LOCATION
は	O
和平	O
の	O
方向	O
に	O
向かい	O
、	O
運河	O
再開	O
に	O
向け	O
て	O
動い	O
て	O
いる	O
。	O
シナイ半島	B-LOCATION
に	O
は	O
第	B-ORGANIZATION
二	I-ORGANIZATION
次	I-ORGANIZATION
国際	I-ORGANIZATION
連合	I-ORGANIZATION
緊急	I-ORGANIZATION
軍	I-ORGANIZATION
が	O
展開	O
し	O
、	O
両国	O
の	O
兵力	O
引き離し	O
を	O
行なっ	O
た	O
。	O
1974	B-DATE
年	I-DATE
5	I-DATE
月	I-DATE
から	O
12	B-DATE
月	I-DATE
に	O
は	O
、	O
第	B-EVENT
四	I-EVENT
次	I-EVENT
中東	I-EVENT
戦争	I-EVENT
で	O
スエズ	B-LOCATION
運河	I-LOCATION
に	O
撒か	O
れ	O
た	O
機雷	O
を	O
排除	O
する	O
ため	O
、	O
アメリカ	B-LOCATION
の	O
イオー・ジマ	B-ARTIFACT
が	O
12	B-NUMBER
機	I-NUMBER
の	O
RH	B-ARTIFACT
-	I-ARTIFACT
53	I-ARTIFACT
D	I-ARTIFACT
を	O
積載	O
し	O
て	O
現地	O
に	O
向かい	O
、	O
掃海	O
作業	O
及び	O
不発	O
弾	O
撤去	O
の	O
を	O
実行	O
し	O
た	O
。	O
これ	O
によって	O
、	O
湖沼	O
部	O
を	O
含む	O
運河	O
に	O
あっ	O
た	O
機雷	O
の	O
99	B-PERCENT
パーセント	I-PERCENT
が	O
掃討	O
さ	O
れ	O
、	O
1975	B-DATE
年	I-DATE
に	O
運河	O
通行	O
は	O
再開	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

終戦	B-DATE
直後	I-DATE
は	O
、	O
石炭	O
・	O
車両	O
・	O
整備	O
の	O
状況	O
が	O
戦時	B-DATE
中	I-DATE
以上	O
に	O
悪化	O
し	O
た	O
こと	O
も	O
あっ	O
て	O
、	O
特急	O
列車	O
どころか	O
普通	O
の	O
列車	O
すら	O
まとも	O
に	O
運転	O
でき	O
ない	O
状態	O
と	O
なり	O
、	O
1947	B-DATE
年	I-DATE
の	O
1	B-DATE
月	I-DATE
から	O
4	B-DATE
月	I-DATE
に	O
掛け	O
て	O
は	O
急行	O
列車	O
まで	O
全廃	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
その後	O
、	O
それら	O
の	O
状況	O
が	O
やっと	O
好転	O
し	O
て	O
来	O
た	O
1949	B-DATE
年	I-DATE
9	I-DATE
月	I-DATE
、	O
東京	B-LOCATION
駅	I-LOCATION
-	O
大阪	B-LOCATION
駅	I-LOCATION
間	O
に	O
「	O
へい	B-ARTIFACT
わ	I-ARTIFACT
」	O
が	O
運転	O
開始	O
さ	O
れる	O
。	O
同	O
区間	O
を	O
9	B-NUMBER
時間	I-NUMBER
で	O
結び	O
、	O
速度	O
こそ	O
戦前	B-DATE
の	O
水準	O
に	O
及ば	O
なかっ	O
た	O
が	O
、	O
この	O
時	O
1944	B-DATE
年	I-DATE
以来	O
 	O
5	B-NUMBER
 	I-NUMBER
年	I-NUMBER
振り	I-NUMBER
に	O
展望	O
車	O
・	O
食堂	O
車	O
が	O
復活	O
する	O
など	O
、	O
見る	O
べき	O
こと	O
は	O
多かっ	O
た	O
。	O

その後	O
、	O
免疫	O
担当	O
細胞	O
で	O
ある	O
CD	O
4	O
陽性	O
T	O
細胞	O
の	O
減少	O
と	O
同時に	O
、	O
普通	O
の	O
人間	O
生活	O
で	O
は	O
かから	O
ない	O
よう	O
な	O
多く	O
の	O
日和見	O
感染	O
を	O
生じ	O
、	O
ニューモシスチス	O
肺炎	O
や	O
カポジ	O
肉腫	O
、	O
悪性	O
リンパ腫	O
、	O
皮膚	O
がん	O
など	O
の	O
悪性	O
腫瘍	O
、	O
サイトメガロウイルス	O
による	O
身体	O
の	O
異常	O
等	O
、	O
生命	O
に	O
危険	O
が	O
及ぶ	O
症状	O
を	O
呈し	O
て	O
くる	O
。	O
また	O
、	O
HIV	O
感染	O
細胞	O
が	O
中枢	O
神経	O
系	O
組織	O
へ	O
浸潤	O
し	O
、	O
脳	O
の	O
神経	O
細胞	O
が	O
冒さ	O
れる	O
と	O
HIV	O
脳症	O
と	O
呼ば	O
れ	O
、	O
精神	O
障害	O
や	O
認知	O
症	O
、	O
記憶	O
喪失	O
を	O
引き起こす	O
こと	O
も	O
ある	O
。	O

キケロ	B-PERSON
は	O
、	O
カエサル	B-PERSON
と	O
は	O
異なり	O
、	O
共和	B-OTHER
政	I-OTHER
の	O
範囲	O
内	O
で	O
ローマ	B-LOCATION
社会	O
の	O
改革	O
を	O
企て	O
て	O
おり	O
、	O
『	O
国家	B-ARTIFACT
論	I-ARTIFACT
』	O
『	O
法律	B-ARTIFACT
』	O
『	O
義務	B-ARTIFACT
について	I-ARTIFACT
』	O
の	O
中	O
で	O
、	O
第一人者	O
の	O
指導	O
により	O
元老	B-ORGANIZATION
院	I-ORGANIZATION
と	O
平民	O
と	O
の	O
融和	O
を	O
図っ	O
た	O
。	O
更に	O
、	O
ローマ	B-ARTIFACT
法	I-ARTIFACT
について	O
も	O
ギリシア	B-OTHER
哲学	I-OTHER
を	O
基	O
に	O
し	O
て	O
、	O
今	O
まで	O
の	O
事例	O
中心	O
だっ	O
た	O
ローマ	B-ARTIFACT
法	I-ARTIFACT
を	O
体系	O
的	O
に	O
再	O
編成	O
する	O
など	O
の	O
作業	O
を	O
通じ	O
、	O
共和	B-OTHER
政	I-OTHER
の	O
中身	O
を	O
改革	O
する	O
こと	O
を	O
政治	O
課題	O
と	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
しかし	O
、	O
それ	O
が	O
皮肉	O
に	O
も	O
アウグストゥス	B-PERSON
による	O
元首	B-OTHER
政	I-OTHER
の	O
構想	O
に	O
引き継が	O
れる	O
こと	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O

震源	O
に	O
近かっ	O
た	O
横浜	B-LOCATION
市	I-LOCATION
で	O
は	O
官公庁	O
や	O
グランド	B-ARTIFACT
ホテル	I-ARTIFACT
、	O
オリエンタル	B-ARTIFACT
パレスホテル	I-ARTIFACT
など	O
が	O
石造	O
・	O
煉瓦	O
作り	O
の	O
洋館	O
で	O
あっ	O
た	O
こと	O
から	O
一瞬	O
に	O
し	O
て	O
倒壊	O
し	O
、	O
内部	O
に	O
い	O
た	O
者	O
は	O
逃げる	O
間もなく	O
圧死	O
し	O
た	O
。	O
さらに	O
火災	O
によって	O
、	O
外国	O
領事館	O
の	O
全て	O
を	O
焼失	O
、	O
工場	O
・	O
会社	O
事務所	O
も	O
90	B-PERCENT
%	I-PERCENT
近く	O
を	O
焼失	O
し	O
た	O
。	O
千葉	B-LOCATION
県	I-LOCATION
房総	O
地域	O
の	O
被害	O
も	O
激しく	O
、	O
特に	O
北条	B-LOCATION
町	I-LOCATION
で	O
は	O
古川	B-ARTIFACT
銀行	I-ARTIFACT
・	O
房州	B-ARTIFACT
銀行	I-ARTIFACT
が	O
辛うじて	O
残っ	O
た	O
以外	O
は	O
郡	O
役所	O
・	O
停車場	O
等	O
を	O
含む	O
全て	O
の	O
建物	O
が	O
全壊	O
。	O
測候所	O
と	O
旅館	O
が	O
亀裂	O
の	O
中	O
に	O
陥没	O
する	O
など	O
、	O
壊滅	O
的	O
被害	O
を	O
出し	O
た	O
。	O

これら	O
の	O
諸氏	O
は	O
伊達	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
の	O
内紛	O
によって	O
再び	O
自立	O
する	O
が	O
、	O
伊達	B-PERSON
政	I-PERSON
宗	I-PERSON
の	O
仙台	B-LOCATION
移	O
封	O
を	O
機会	O
に	O
葛西	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
は	O
滅亡	O
、	O
留守	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
は	O
伊達	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
の	O
一族	O
として	O
組み込ま	O
れ	O
た	O
。	O
同じ	O
頃	O
、	O
安倍	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
の	O
末裔	O
で	O
ある	O
一方井	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
を	O
母	O
に	O
持つ	O
南部	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
の	O
南部	B-PERSON
信	I-PERSON
直	I-PERSON
が	O
勢力	O
を	O
拡大	O
し	O
、	O
南部	O
所属	O
の	O
頭領	O
として	O
振舞う	O
よう	O
に	O
なる	O
と	O
、	O
これ	O
を	O
認め	O
ない	O
九	B-ORGANIZATION
戸	I-ORGANIZATION
南部	I-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
の	O
九戸	B-PERSON
政実	I-PERSON
と	O
争い	O
、	O
豊臣	B-PERSON
秀吉	I-PERSON
の	O
知遇	O
を	O
得	O
た	O
信	B-PERSON
直	I-PERSON
は	O
秀吉	B-ORGANIZATION
軍	I-ORGANIZATION
を	O
招き	O
い	O
れ	O
て	O
政実	B-PERSON
を	O
滅ぼし	O
た	O
。	O
大浦	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
以外	O
の	O
南部	B-ORGANIZATION
氏	I-ORGANIZATION
諸家	O
を	O
統一	O
し	O
た	O
信	B-PERSON
直	I-PERSON
は	O
盛岡	B-LOCATION
に	O
拠点	O
を	O
移し	O
、	O
勢力	O
を	O
確立	O
し	O
た	O
。	O

アメリカ	B-LOCATION
や	O
日本	B-LOCATION
の	O
プロ	O
野球	O
で	O
は	O
、	O
歴代	O
最多	O
投球	O
回	O
の	O
記録	O
上位	O
の	O
ほとんど	O
が	O
プロ	O
野球	O
リーグ	O
草創	O
期	O
の	O
選手	O
で	O
占め	O
られ	O
て	O
いる	O
。	O
草創	O
期	O
に	O
は	O
優秀	O
な	O
投手	O
の	O
数	O
は	O
多く	O
なく	O
、	O
ごく	O
少数	O
の	O
優秀	O
な	O
投手	O
が	O
過度	O
に	O
優先	O
起用	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
ため	O
、	O
チーム	O
投球	O
回	O
全体	O
の	O
かなり	O
の	O
割合	O
を	O
優秀	O
な	O
投手	O
が	O
担っ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
次第に	O
リーグ	O
の	O
競技	O
水準	O
が	O
上昇	O
し	O
優秀	O
な	O
投手	O
の	O
数	O
が	O
増え	O
て	O
くる	O
と	O
、	O
各	O
投手	O
間	O
の	O
起用	O
機会	O
は	O
均一	O
化	O
し	O
て	O
いっ	O
た	O
。	O
これ	O
により	O
先発	O
ローテーション	O
が	O
整備	O
さ	O
れ	O
、	O
また	O
投手	O
分業	O
制	O
が	O
進展	O
し	O
て	O
いき	O
、	O
1980	B-DATE
年代	I-DATE
後半	I-DATE
以降	O
は	O
アメリカ	B-LOCATION
・	O
日本	B-LOCATION
とも	O
に	O
一	B-NUMBER
投手	I-NUMBER
の	O
投球	O
回数	O
は	O
多く	O
とも	O
1	B-NUMBER
シーズン	I-NUMBER
で	O
200	B-NUMBER
から	O
250	B-NUMBER
投球	I-NUMBER
回	I-NUMBER
程度	O
に	O
とどまっ	O
て	O
いる	O
。	O

日本テレビ	B-ORGANIZATION
は	O
日本	B-LOCATION
の	O
テレビ	O
業界	O
において	O
、	O
新しい	O
放送	O
媒体	O
・	O
放送	O
形式	O
を	O
積極	O
的	O
に	O
早く	O
導入	O
し	O
、	O
導入	O
する	O
や	O
否	O
や	O
その	O
媒体	O
を	O
用い	O
た	O
放送	O
を	O
定着	O
さ	O
せ	O
て	O
き	O
た	O
事	O
で	O
有名	O
で	O
ある	O
。	O
放送	O
免許	O
取得	O
や	O
民間	O
資本	O
による	O
開局	O
・	O
本	O
放送	O
開始	O
は	O
もちろん	O
の	O
こと	O
、	O
コマーシャル	O
の	O
放送	O
、	O
カラー	O
放送	O
、	O
音声	O
多重	O
放送	O
、	O
ワイドクリアビジョン	O
放送	O
、	O
洋画	O
の	O
日本語	B-OTHER
吹き替え	O
放送	O
、	O
L	O
字	O
型	O
画面	O
、	O
データ	O
放送	O
、	O
ワンセグ	O
放送	O
独自	O
番組	O
放送	O
、	O
3	O
D	O
立体	O
映像	O
で	O
の	O
生放送	O
、	O
ネット	O
動画	O
配信	O
サービス	O
、	O
放送	O
中	O
の	O
ドラマ	O
全	O
話	O
無料	O
配信	O
も	O
日本	B-LOCATION
の	O
民間	O
放送	O
で	O
は	O
日本テレビ	B-ORGANIZATION
が	O
初めて	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O

一方	O
で	O
北朝鮮	B-ORGANIZATION
に	O
比較的	O
擁護	O
的	O
だっ	O
た	O
立場	O
の	O
人々	O
、	O
とりわけ	O
多く	O
の	O
在日	B-ORGANIZATION
朝鮮	I-ORGANIZATION
人	I-ORGANIZATION
や	O
一部	O
の	O
保守	O
系	O
政治	O
家	O
、	O
または	O
左翼	O
勢力	O
の	O
中	O
に	O
は	O
北朝鮮	B-ORGANIZATION
による	O
日本人	B-EVENT
拉致	I-EVENT
問題	I-EVENT
を	O
右翼	O
や	O
政府	O
による	O
捏造	O
と	O
信じ	O
て	O
疑わ	O
なかっ	O
た	O
者	O
が	O
多く	O
、	O
一部	O
で	O
は	O
朝鮮	B-ORGANIZATION
人	I-ORGANIZATION
差別	O
を	O
原因	O
と	O
し	O
た	O
捏造	O
で	O
ある	O
と	O
信じ	O
て	O
い	O
た	O
者	O
も	O
い	O
た	O
。	O
社会民主党	B-ORGANIZATION
の	O
月刊	O
誌	O
、	O
月刊	B-ARTIFACT
社会	I-ARTIFACT
民主	I-ARTIFACT
1997	I-ARTIFACT
年	I-ARTIFACT
7	I-ARTIFACT
月	I-ARTIFACT
号	I-ARTIFACT
で	O
は	O
、	O
拉致	O
事件	O
を	O
デッチ上げ	O
と	O
し	O
た	O
上	O
で	O
、	O
拉致	O
疑惑	O
事件	O
は	O
、	O
日本	B-LOCATION
政府	O
に	O
北朝鮮	B-LOCATION
へ	O
の	O
食糧	O
支援	O
を	O
さ	O
せ	O
ない	O
こと	O
を	O
狙い	O
として	O
、	O
最近	O
に	O
なっ	O
て	O
考え出さ	O
れ	O
発表	O
さ	O
れ	O
た	O
事件	O
な	O
の	O
で	O
ある	O
、	O
と	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

3	O
D	O
グラフィックス	O
の	O
表現	O
力	O
が	O
格段	O
に	O
上がり	O
、	O
インターネット	O
と	O
の	O
通信	O
や	O
5	O
.	O
1	O
ch	O
サウンド	O
に	O
も	O
限定	O
的	O
に	O
対応	O
し	O
始め	O
た	O
。	O
メディア	O
は	O
DVD	O
、	O
もしくは	O
DVD	O
の	O
技術	O
を	O
応用	O
し	O
た	O
独自	O
規格	O
の	O
ディスク	O
が	O
主流	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
この	O
世代	O
を	O
最後	O
に	O
セガ	B-ORGANIZATION
は	O
ハード	O
販売	O
から	O
撤退	O
し	O
、	O
入れ替わる	O
形	O
で	O
マイクロソフト	B-ORGANIZATION
の	O
Xbox	B-ARTIFACT
が	O
参入	O
し	O
た	O
。	O
Xbox	B-ARTIFACT
は	O
日本	B-LOCATION
国外	O
市場	O
において	O
成功	O
を	O
収め	O
て	O
PS	B-ARTIFACT
2	I-ARTIFACT
に	O
次ぐ	O
シェア	O
を	O
獲得	O
し	O
た	O
が	O
、	O
日本	B-LOCATION
で	O
は	O
非常	O
に	O
不振	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
NINTENDO	B-ARTIFACT
64	I-ARTIFACT
の	O
後継	O
機	O
の	O
GC	B-ARTIFACT
は	O
日本	B-LOCATION
で	O
一定	O
の	O
支持	O
を	O
得	O
た	O
が	O
、	O
日本	B-LOCATION
国外	O
で	O
は	O
前	O
ハード	O
ほど	O
振るわ	O
なかっ	O
た	O
。	O

イラク	B-LOCATION
南部	O
ティグリス・ユーフラテス	B-LOCATION
川	I-LOCATION
合流	O
部	O
は	O
、	O
中東	B-LOCATION
で	O
最も	O
水	O
の	O
豊か	O
な	O
地域	O
で	O
ある	O
。	O
イラク	B-ORGANIZATION
人	I-ORGANIZATION
は	O
合流	O
部	O
付近	O
を	O
沼	O
に	O
因ん	O
で	O
マーシュ	O
と	O
呼ぶ	O
。	O
1970	B-DATE
年代	I-DATE
以降	O
水利	O
が	O
完備	O
さ	O
れる	O
以前	O
は	O
、	O
ティグリス	B-LOCATION
川	I-LOCATION
の	O
東	O
に	O
数	B-NUMBER
km	I-NUMBER
から	O
10	B-NUMBER
 	I-NUMBER
km	I-NUMBER
離れ	O
、	O
川	O
の	O
流れ	O
に	O
並行	O
し	O
た	O
湖沼	O
群	O
と	O
ユーフラテス	B-LOCATION
川	I-LOCATION
の	O
アン・ナスリーヤ	B-LOCATION
下流	O
に	O
広がる	O
ハンマール	B-LOCATION
湖	I-LOCATION
が	O
一体	O
と	O
なり	O
、	O
合流	O
部	O
の	O
すぐ	O
南	O
に	O
広がる	O
サナフ	B-LOCATION
湖	I-LOCATION
とも	O
連結	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
マーシュ	O
が	O
途切れる	O
の	O
は	O
ようやく	O
バスラ	B-LOCATION
に	O
至っ	O
た	O
地点	O
で	O
ある	O
。	O
アシ	O
で	O
囲っ	O
た	O
家	O
に	O
住み	O
、	O
農業	O
と	O
漁労	O
を	O
生業	O
と	O
し	O
た	O
マーシュ・アラブ	B-ORGANIZATION
と	O
呼ば	O
れる	O
民族	O
が	O
1950	B-DATE
年代	I-DATE
に	O
は	O
40	B-NUMBER
万	I-NUMBER
人	I-NUMBER
を	O
数え	O
た	O
と	O
言う	O
。	O

城	O
は	O
、	O
軍事	O
技術	O
だけ	O
で	O
なく	O
現地	O
の	O
為政者	O
と	O
結びつく	O
関係	O
上	O
、	O
文化	O
的	O
な	O
差異	O
から	O
逃れる	O
こと	O
は	O
、	O
出来	O
なかっ	O
た	O
。	O
イスラム教	B-OTHER
圏	O
は	O
、	O
様々	O
な	O
地域	O
に	O
跨る	O
ため	O
城	O
の	O
建築	O
は	O
、	O
現地	O
の	O
文化	O
を	O
取り込ん	O
だり	O
、	O
逆	O
に	O
現地	O
に	O
影響	O
を	O
与え	O
た	O
。	O
アルハンブラ	B-ARTIFACT
宮殿	I-ARTIFACT
、	O
トルヒーリョ	B-ARTIFACT
城	I-ARTIFACT
、	O
アン	B-ARTIFACT
ベール	I-ARTIFACT
城	I-ARTIFACT
、	O
ラール・キラー	B-ARTIFACT
、	O
トプカプ	B-ARTIFACT
宮殿	I-ARTIFACT
、	O
ルメリ・ヒサール	B-ARTIFACT
など	O
広範	O
な	O
地域	O
で	O
著名	O
な	O
城	O
が	O
建設	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
美術	O
面	O
で	O
の	O
違い	O
を	O
除け	O
ば	O
中国	B-LOCATION
や	O
ヨーロッパ	B-LOCATION
の	O
城	O
と	O
同じく	O
火砲	O
に	O
備え	O
、	O
塔	O
や	O
城壁	O
を	O
持つ	O
点	O
で	O
全体	O
的	O
に	O
は	O
、	O
似	O
た	O
部分	O
も	O
多い	O
。	O

同じく	O
1930	B-DATE
年代	I-DATE
に	O
は	O
表現	B-OTHER
主義	I-OTHER
の	O
影響	O
が	O
イギリス	B-LOCATION
の	O
フリー	O
イラストレーター	O
で	O
あっ	O
た	O
の	O
仕事	O
に	O
見出さ	O
れる	O
。	O
ラッグ	B-PERSON
は	O
ステンシル	O
の	O
技法	O
で	O
得	O
られ	O
た	O
プロパガンダ	O
の	O
ポスター	O
で	O
用い	O
られる	O
よう	O
な	O
フォルム	O
を	O
様式	O
化	O
し	O
た	O
。	O
ラッグ	B-PERSON
の	O
様式	O
化	O
さ	O
れ	O
た	O
モノトーン	O
な	O
輪郭	O
は	O
政治	O
的	O
な	O
ポスター	O
に	O
使わ	O
れる	O
よう	O
な	O
木版	O
印刷	O
を	O
彷彿	O
と	O
さ	O
せる	O
もの	O
で	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
この	O
時代	O
の	O
写真	O
的	O
な	O
手段	O
で	O
原画	O
を	O
印刷	O
版	O
に	O
転写	O
する	O
技術	O
は	O
ラッグ	B-PERSON
に	O
全て	O
の	O
作品	O
を	O
ペン	O
と	O
インク	O
で	O
制作	O
する	O
こと	O
を	O
可能	O
に	O
する	O
域	O
に	O
達し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

ルイジアナ	B-LOCATION
州	I-LOCATION
の	O
納税	O
者	O
は	O
全国	O
平均	O
より	O
も	O
多く	O
の	O
補助	O
金	O
を	O
受け取っ	O
て	O
いる	O
。	O
2005	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
、	O
合衆国	O
政府	O
に	O
納税	O
し	O
た	O
1	B-MONEY
ドル	I-MONEY
につき	O
1	B-MONEY
,	I-MONEY
78	I-MONEY
ドル	I-MONEY
が	O
州	O
の	O
ため	O
に	O
還元	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
これ	O
は	O
国内	O
第	O
4	B-NUMBER
位	I-NUMBER
の	O
高	O
さ	O
で	O
あり	O
、	O
1995	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
1	B-MONEY
.	I-MONEY
35	I-MONEY
ドル	I-MONEY
だっ	O
た	O
ので	O
増加	O
し	O
て	O
き	O
て	O
いる	O
。	O
隣接	O
州	O
で	O
は	O
、	O
テキサス	B-LOCATION
州	I-LOCATION
が	O
0	B-MONEY
.	I-MONEY
94	I-MONEY
ドル	I-MONEY
、	O
アーカンソー	B-LOCATION
州	I-LOCATION
が	O
1	B-MONEY
.	I-MONEY
41	I-MONEY
ドル	I-MONEY
、	O
ミシシッピ	B-LOCATION
州	I-LOCATION
が	O
高く	O
て	O
2	B-MONEY
.	I-MONEY
02	I-MONEY
ドル	I-MONEY
だっ	O
た	O
。	O
ルイジアナ	B-LOCATION
州	I-LOCATION
の	O
補助	O
金	O
が	O
多い	O
の	O
は	O
ハリケーン・カトリーナ	B-EVENT
から	O
の	O
復興	O
の	O
ため	O
で	O
ある	O
。	O

683	B-DATE
年	I-DATE
、	O
ヤズィード	B-PERSON
1	I-PERSON
世	I-PERSON
が	O
死亡	O
し	O
た	O
。	O
ヤズィード	B-PERSON
の	O
後	O
を	O
息子	O
の	O
ムアーウィヤ	B-PERSON
が	O
継い	O
だ	O
ものの	O
、	O
その	O
ムアーウィヤ	B-PERSON
も	O
数	B-NUMBER
十	I-NUMBER
日	I-NUMBER
で	O
死亡	O
し	O
た	O
こと	O
で	O
、	O
ウマ	B-ORGANIZATION
イヤ	I-ORGANIZATION
朝	I-ORGANIZATION
を	O
めぐる	O
情勢	O
が	O
大きく	O
変化	O
し	O
た	O
。	O
第	B-EVENT
二	I-EVENT
次	I-EVENT
フィトナ	I-EVENT
の	O
第	O
二	B-NUMBER
段階	I-NUMBER
で	O
ある	O
。	O
メッカ	B-LOCATION
の	O
イブン・アッズバイル	B-PERSON
は	O
カリフ	O
を	O
宣言	O
し	O
、	O
イラク	B-LOCATION
や	O
エジプト	B-LOCATION
の	O
民	O
から	O
バイア	O
を	O
受け	O
た	O
。	O
685	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
、	O
イラク	B-LOCATION
の	O
クーファ	B-LOCATION
で	O
、	O
シーア	B-ORGANIZATION
派	I-ORGANIZATION
の	O
が	O
、	O
アリー	B-PERSON
の	O
子	O
で	O
、	O
フサイン	B-PERSON
の	O
異母	O
兄弟	O
にあたる	O
を	O
マフディー	O
に	O
まつりあげ	O
て	O
フサイン	B-PERSON
の	O
復讐	O
を	O
掲げ	O
、	O
南	O
イラク	B-LOCATION
一帯	O
を	O
勢力	O
範囲	O
に	O
し	O
た	O
。	O
ウマ	B-ORGANIZATION
イヤ	I-ORGANIZATION
朝	I-ORGANIZATION
内部	O
は	O
、	O
三	B-NUMBER
者	I-NUMBER
の	O
鼎立	O
状態	O
と	O
なっ	O
た	O
ものの	O
、	O
しかし	O
、	O
こちら	O
は	O
イブン・アッズバイル	B-PERSON
の	O
弟	O
で	O
ある	O
ムスアブ	B-PERSON
が	O
鎮圧	O
し	O
た	O
。	O

イギリス	B-LOCATION
で	O
は	O
ピューリタン	B-EVENT
革命	I-EVENT
や	O
名誉	B-EVENT
革命	I-EVENT
、	O
また	O
ハノーヴァー	B-ORGANIZATION
朝	I-ORGANIZATION
初代	O
国王	O
ジョージ	B-PERSON
1	I-PERSON
世	I-PERSON
が	O
ハノーファー	B-LOCATION
ばかり	O
に	O
関心	O
を	O
持ち	O
、	O
イギリス	B-LOCATION
に	O
ほとんど	O
関心	O
を	O
示さ	O
なかっ	O
た	O
こと	O
など	O
により	O
、	O
他国	O
の	O
君主	O
に	O
比べる	O
と	O
君主	O
権	O
が	O
やや	O
弱く	O
、	O
内閣	O
や	O
議会	O
の	O
力	O
が	O
強い	O
傾向	O
が	O
あっ	O
た	O
。	O
と	O
は	O
いえ	O
19	B-DATE
世紀	I-DATE
半ば	I-DATE
の	O
イギリス	B-LOCATION
王	O
は	O
いまだ	O
巨大	O
な	O
国王	O
大権	O
を	O
有し	O
て	O
おり	O
、	O
いざ	O
という	O
時	O
に	O
は	O
強権	O
発動	O
が	O
可能	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
大臣	O
の	O
任免	O
、	O
議会	O
の	O
招集	O
・	O
解散	O
、	O
国教	O
会	O
の	O
聖職	O
者	O
と	O
判事	O
の	O
任免	O
、	O
宣戦	O
布告	O
など	O
は	O
国王	O
の	O
大権	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
前	O
王	O
ウィリアム	B-PERSON
4	I-PERSON
世	I-PERSON
も	O
自分	O
と	O
対立	O
し	O
た	O
首相	O
メルバーン	B-PERSON
子爵	O
を	O
一度	B-NUMBER
クビ	O
に	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
彼女	O
が	O
受け継い	O
だ	O
王位	O
と	O
は	O
そうした	O
巨大	O
な	O
権力	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O

出演	O
者	O
と	O
スタッフ	O
は	O
ほぼ	O
全員	O
チャリ	O
Tシャツ	O
を	O
着用	O
し	O
、	O
番組	O
内	O
に	O
挿入	O
さ	O
れる	O
ニュース	O
コーナー	O
を	O
担当	O
する	O
キャスター	O
や	O
ニュース	O
専門	O
チャンネル	O
『	O
日テレ	B-ARTIFACT
NEWS	I-ARTIFACT
24	I-ARTIFACT
』	O
に	O
出演	O
する	O
キャスター	O
も	O
当日	O
は	O
チャリ	O
Tシャツ	O
を	O
着用	O
する	O
。	O
また	O
、	O
スタッフ	O
の	O
多く	O
は	O
番組	O
開始	O
以来	O
使わ	O
れ	O
て	O
き	O
た	O
スタッフ	O
専用	O
の	O
山吹	O
色	O
の	O
Tシャツ	O
を	O
着用	O
する	O
。	O
ただし	O
、	O
コーナー	O
出演	O
者	O
や	O
ゲスト	O
出演	O
者	O
は	O
例外	O
的	O
に	O
スーツ	O
や	O
タキシード・ジャージ	O
など	O
別	O
の	O
衣装	O
で	O
登場	O
する	O
場合	O
が	O
ある	O
。	O

同年	O
4	B-DATE
月	I-DATE
22	I-DATE
日	I-DATE
、	O
公演	O
先	O
の	O
福岡	B-LOCATION
市	I-LOCATION
で	O
極度	O
の	O
体調	O
不良	O
を	O
訴え	O
、	O
福岡県済生会	B-LOCATION
福岡	I-ORGANIZATION
総合	I-ORGANIZATION
病院	I-ORGANIZATION
に	O
緊急	O
入院	O
。	O
重度	O
の	O
慢性	O
肝炎	O
および	O
両側	O
特発	O
性	O
大腿	O
骨	O
頭	O
壊死	O
症	O
と	O
診断	O
さ	O
れ	O
、	O
約	O
3	B-NUMBER
か月	I-NUMBER
半	I-NUMBER
にわたり	O
同	O
病院	O
にて	O
療養	O
に	O
専念	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
また	O
それ	O
に	O
伴い	O
同年	O
5	B-DATE
月	I-DATE
に	O
予定	O
さ	O
れ	O
た	O
、	O
明治	B-LOCATION
座	I-LOCATION
の	O
公演	O
中止	O
を	O
発表	O
。	O
入院	O
し	O
て	O
約	O
1	B-NUMBER
か月	I-NUMBER
後	O
の	O
同年	O
5	B-DATE
月	I-DATE
29	I-DATE
日	I-DATE
、	O
ひばり	B-PERSON
は	O
丁度	O
50	B-NUMBER
歳	I-NUMBER
の	O
誕生	O
日	O
を	O
迎え	O
て	O
い	O
た	O
。	O
その	O
闘病	O
の	O
最中	O
に	O
ひばり	B-PERSON
は	O
、	O
マスコミ	O
陣	O
及び	O
大勢	O
の	O
ひばり	B-PERSON
ファン	O
達	O
に対して	O
「	O
今	O
は	O
ただ	O
先生	O
達	O
の	O
ご	O
指示	O
を	O
しっかり	O
守り	O
、	O
優等生	O
患者	O
として	O
毎日	O
を	O
過ごし	O
て	O
い	O
ます	O
」	O
「	O
あわて	O
ない	O
慌て	O
ない	O
、	O
ひと	O
やすみ	O
一休み	O
」	O
等	O
と	O
吹き込ま	O
れ	O
た	O
、	O
肉声	O
入り	O
の	O
カセットテープ	O
を	O
披露	O
する	O
。	O

18	B-DATE
世紀	I-DATE
末	I-DATE
の	O
イギリス	B-LOCATION
の	O
天文学	O
者	O
ウィリアム	B-PERSON
・	I-PERSON
ハー	I-PERSON
シェル	I-PERSON
は	O
、	O
2	B-NUMBER
つ	I-NUMBER
の	O
望遠鏡	O
を	O
使っ	O
て	O
2	B-NUMBER
つ	I-NUMBER
の	O
恒星	O
を	O
同時に	O
観測	O
する	O
手法	O
によって	O
、	O
等級	O
が	O
大きく	O
なる	O
と	O
その	O
明る	O
さ	O
が	O
二	O
乗	O
に	O
反比例	O
し	O
て	O
暗く	O
なる	O
こと	O
を	O
発見	O
し	O
た	O
。	O
また	O
、	O
彼	O
の	O
息子	O
の	O
ジョン	B-PERSON
・	I-PERSON
ハー	I-PERSON
シェル	I-PERSON
も	O
、	O
1834	B-DATE
年	I-DATE
から	O
1838	B-DATE
年	I-DATE
にかけて	O
喜	B-LOCATION
望	I-LOCATION
峰	I-LOCATION
で	O
観測	O
し	O
た	O
自身	O
の	O
記録	O
から	O
、	O
等級	O
が	O
0	B-NUMBER
.	I-NUMBER
41	I-NUMBER
上がる	O
ごと	O
に	O
その	O
明る	O
さ	O
が	O
二	O
乗	O
に	O
反比例	O
し	O
て	O
暗く	O
なる	O
こと	O
に	O
気づき	O
、	O
父	O
ウィリアム	O
と	O
同じ	O
結論	O
に	O
至っ	O
た	O
。	O
また	O
、	O
1	B-NUMBER
等	I-NUMBER
星	I-NUMBER
は	O
6	B-NUMBER
等	I-NUMBER
星	I-NUMBER
の	O
100	B-PERCENT
倍	I-PERCENT
の	O
明る	O
さ	O
で	O
ある	O
こと	O
を	O
発見	O
し	O
た	O
。	O

1991	B-DATE
年	I-DATE
から	O
1992	B-DATE
年	I-DATE
は	O
、	O
人口	O
が	O
多い	O
1970	B-DATE
年代	I-DATE
前半	I-DATE
生まれ	O
が	O
就職	O
する	O
時期	O
、	O
1970	B-DATE
年代	I-DATE
後半	I-DATE
生まれ	O
が	O
小学	O
6	B-NUMBER
年生	I-NUMBER
から	O
高校生	O
、	O
1980	B-DATE
年代	I-DATE
前半	I-DATE
生まれ	O
が	O
小学生	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
この	O
ため	O
に	O
、	O
競争	O
が	O
激化	O
し	O
、	O
雇用	O
の	O
アメリカ	B-LOCATION
化	O
が	O
推進	O
さ	O
れ	O
た	O
ため	O
に	O
、	O
就職	O
が	O
極めて	O
困難	O
に	O
なっ	O
た	O
。	O
俗	O
に	O
言う	O
就職	B-DATE
氷河期	I-DATE
の	O
到来	O
で	O
ある	O
。	O
就職	O
でき	O
なかっ	O
た	O
多く	O
の	O
若者	O
は	O
フリーター	O
や	O
ニート	O
と	O
なり	O
、	O
就職	B-DATE
氷河期	I-DATE
世代	O
と	O
呼ば	O
れ	O
、	O
彼ら	O
の	O
生活	O
・	O
雇用	O
の	O
不安定	O
さ	O
、	O
社会	O
保障	O
の	O
負担	O
が	O
充分	O
でき	O
ず	O
に	O
セーフティー	O
ネット	O
から	O
外れ	O
困窮	O
する	O
状態	O
に	O
陥る	O
など	O
、	O
大きな	O
社会	O
問題	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

日本コロムビア	B-ORGANIZATION
は	O
これ	O
以降	O
、	O
日本	B-LOCATION
で	O
の	O
『	O
ツインノーツ	O
』	O
マーク	O
と	O
、	O
レコード	O
など	O
音楽	O
ソフト	O
における	O
『	O
コロムビア	B-ORGANIZATION
』	O
の	O
商標	O
のみ	O
を	O
残す	O
形	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
それでも	O
、	O
ソニー・ミュージックエンタテインメント	B-ORGANIZATION
 	O
発売	O
による	O
コロムビア・レコードレーベル	B-ORGANIZATION
商品	O
の	O
輸入	O
盤	O
について	O
は	O
、	O
輸入	O
発売	O
元	O
が	O
先述	O
同様	O
、	O
ソニー・ミュージックレーベルズ	B-ORGANIZATION
で	O
は	O
ある	O
が	O
、	O
日本コロムビア	B-ORGANIZATION
の	O
社名	O
ロゴ	O
と	O
商標	O
承認	O
の	O
文字	O
が	O
記載	O
さ	O
れ	O
た	O
シール	O
が	O
貼付	O
さ	O
れ	O
、	O
同社	O
は	O
ライセンス	O
料	O
を	O
得る	O
形	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O

500	B-ARTIFACT
系	I-ARTIFACT
は	O
山陽新幹線	B-LOCATION
で	O
の	O
300	B-NUMBER
km	I-NUMBER
/	I-NUMBER
h	I-NUMBER
運行	O
を	O
可能	O
と	O
し	O
た	O
が	O
、	O
製造	O
コスト	O
が	O
高い	O
、	O
空力	O
性能	O
の	O
重視	O
によって	O
車内	O
空間	O
に	O
制約	O
が	O
ある	O
など	O
の	O
課題	O
を	O
抱え	O
て	O
い	O
た	O
。	O
また	O
、	O
線形	O
条件	O
の	O
劣る	O
東海道新幹線	B-LOCATION
において	O
は	O
300	B-ARTIFACT
系	I-ARTIFACT
と	O
同等	O
の	O
270	B-NUMBER
km	I-NUMBER
/	I-NUMBER
h	I-NUMBER
に	O
留まり	O
、	O
コスト	O
に	O
見合っ	O
た	O
性能	O
が	O
発揮	O
でき	O
なかっ	O
た	O
。	O
そこで	O
700	B-ARTIFACT
系	I-ARTIFACT
で	O
は	O
費用	O
対	O
効果	O
を	O
重視	O
し	O
、	O
東海道	B-LOCATION
・	O
山陽新幹線	B-LOCATION
全体	O
の	O
底上げ	O
を	O
図る	O
とともに	O
、	O
乗り	O
心地	O
・	O
快適	O
性	O
の	O
改善	O
に	O
主眼	O
が	O
置か	O
れ	O
た	O
。	O
最高	O
速度	O
は	O
500	B-ARTIFACT
系	I-ARTIFACT
より	O
若干	O
抑え	O
た	O
285	B-NUMBER
km	I-NUMBER
/	I-NUMBER
h	I-NUMBER
と	O
し	O
、	O
先頭	O
形状	O
は	O
カモノハシ	O
に	O
似	O
た	O
独特	O
の	O
形状	O
が	O
採用	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
この	O
形状	O
は	O
、	O
車内	O
空間	O
へ	O
の	O
影響	O
を	O
最小限	O
に	O
留め	O
つつ	O
トンネル	O
微	O
気圧	O
波	O
を	O
抑制	O
する	O
もの	O
で	O
ある	O
。	O

映画	O
音楽	O
が	O
折衷	B-OTHER
主義	I-OTHER
的	O
な	O
ポジション	O
を	O
得	O
た	O
最大	O
の	O
要因	O
は	O
、	O
亡命	O
し	O
た	O
エーリヒ・ヴォルフガング・コルンゴルト	B-PERSON
が	O
ハリウッド	B-LOCATION
で	O
後期	B-ORGANIZATION
ロマン	I-ORGANIZATION
派	I-ORGANIZATION
の	O
様式	O
による	O
音楽	O
を	O
書き	O
続け	O
た	O
こと	O
が	O
非常	O
に	O
大きい	O
。	O
彼	O
が	O
この	O
よう	O
な	O
仕事	O
を	O
もし	O
引き受け	O
て	O
い	O
なかっ	O
たら	O
、	O
映画	O
音楽	O
は	O
マニエリスム	B-OTHER
の	O
音楽	O
の	O
巣窟	O
に	O
は	O
なら	O
なかっ	O
た	O
という	O
可能	O
性	O
が	O
指摘	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
カリフォルニア	B-LOCATION
で	O
教鞭	O
を	O
とっ	O
た	O
アルノルト・シェーンベルク	B-PERSON
の	O
レッスン	O
を	O
受け	O
た	O
者	O
の	O
多く	O
が	O
、	O
ハリウッド	B-LOCATION
で	O
映画	O
音楽	O
の	O
製作	O
に	O
関わっ	O
て	O
いる	O
の	O
で	O
は	O
ない	O
か	O
という	O
説	O
が	O
ある	O
の	O
は	O
興味深い	O
。	O
原則	O
的	O
に	O
未	O
聴感	O
で	O
は	O
なく	O
既	O
聴感	O
に	O
訴え	O
かける	O
産業	O
が	O
この	O
よう	O
な	O
経緯	O
で	O
成立	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

戦闘	O
時	O
に	O
相手	O
と	O
の	O
距離	O
が	O
とれる	O
こと	O
による	O
恐怖	O
感	O
の	O
少な	O
さ	O
や	O
、	O
振りまわす	O
こと	O
による	O
打撃	O
や	O
刺	O
突	O
など	O
基本	O
操作	O
や	O
用途	O
が	O
簡便	O
な	O
ため	O
、	O
練	O
度	O
の	O
低い	O
徴用	O
兵	O
を	O
戦力	O
化	O
する	O
に	O
も	O
適し	O
た	O
武器	O
で	O
あり	O
、	O
洋	O
の	O
東西	O
を	O
問わ	O
ず	O
に	O
戦場	O
における	O
主	O
兵	O
装	O
として	O
長らく	O
活躍	O
し	O
た	O
武器	O
で	O
ある	O
。	O
一方	O
、	O
槍術	O
と	O
呼ば	O
れる	O
技術	O
体系	O
も	O
存在	O
し	O
、	O
棒術	O
と	O
組み合わせる	O
こと	O
も	O
多い	O
。	O
また	O
、	O
その	O
長	O
さ	O
の	O
持つ	O
威圧	O
感	O
から	O
、	O
軍事	O
力	O
の	O
象徴	O
的	O
に	O
扱わ	O
れる	O
こと	O
が	O
あり	O
、	O
特に	O
衛兵	O
や	O
門番	O
は	O
槍	O
を	O
持っ	O
た	O
姿	O
が	O
多い	O
。	O

現行	O
著作	B-ARTIFACT
権	I-ARTIFACT
法	I-ARTIFACT
で	O
は	O
、	O
上述	O
の	O
通り	O
実演	O
家	O
、	O
レコード	O
製作	O
者	O
、	O
放送	O
事業	O
者	O
、	O
有線	O
放送	O
事業	O
者	O
に	O
は	O
著作	B-OTHER
隣接	I-OTHER
権	I-OTHER
が	O
付与	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
出版	O
社	O
に	O
は	O
認め	O
られ	O
て	O
い	O
ない	O
。	O
その	O
ため	O
、	O
2011	B-DATE
年	I-DATE
に	O
自炊	O
代行	O
業者	O
を	O
相手	O
どっ	O
た	O
提訴	O
が	O
あり	O
、	O
2012	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
20	I-DATE
日	I-DATE
、	O
衆議院	B-LOCATION
第	I-LOCATION
2	I-LOCATION
議員	I-LOCATION
会館	I-LOCATION
で	O
出版	O
社	O
が	O
公明党	B-ORGANIZATION
衆院	O
議員	O
池坊	B-PERSON
保子	I-PERSON
文部	O
科学	I-ORGANIZATION
部会	I-ORGANIZATION
長	O
や	O
自民党	B-ORGANIZATION
議員	O
ら	O
に	O
出版	O
社	O
が	O
著作	B-OTHER
隣接	I-OTHER
権	I-OTHER
を	O
持てる	O
よう	O
要望	O
し	O
、	O
これ	O
は	O
平成	B-DATE
26	I-DATE
年	I-DATE
改正	O
において	O
電子	O
書籍	O
の	O
出版	B-OTHER
権	I-OTHER
に	O
結実	O
し	O
た	O
。	O
また	O
著作	O
者	O
に対し	O
著作	B-OTHER
隣接	I-OTHER
権	I-OTHER
を	O
求め	O
はじめ	O
て	O
いる	O
。	O

ステレオ	O
放送	O
終了	O
・	O
モノラル	O
放送	O
へ	O
の	O
変更	O
後	O
最初	O
の	O
月曜日	B-DATE
未明	O
にあたる	O
2010	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
月	I-DATE
22	I-DATE
日	I-DATE
未明	O
より	O
、	O
藤崎	B-PERSON
健一郎	I-PERSON
による	O
アナウンス	O
へ	O
と	O
変更	O
。	O
「	O
どちら	O
様	O
も	O
、	O
素敵	O
な	O
朝	O
を	O
お	O
迎え	O
ください	O
」	O
という	O
アナウンス	O
を	O
なくし	O
、	O
先	O
に	O
「	O
JONR	O
」	O
と	O
連呼	O
し	O
た	O
後	O
、	O
周波数	O
の	O
アナウンス	O
を	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
2014	B-DATE
年	I-DATE
8	I-DATE
月	I-DATE
4	I-DATE
日	I-DATE
未明	O
から	O
は	O
橋詰	B-PERSON
優子	I-PERSON
が	O
担当	O
。	O
この	O
際	O
、	O
京都	B-LOCATION
中継	O
局	O
の	O
周波数	O
・	O
出力	O
の	O
アナウンス	O
と	O
「	O
明日	O
も	O
また	O
、	O
ABC	B-ORGANIZATION
ラジオ	I-ORGANIZATION
で	O
お	O
楽しみ	O
下さい	O
。	O
それでは	O
どちら	O
様	O
も	O
お	O
休み	O
なさい	O
…	O
」	O
の	O
文言	O
を	O
追加	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

風力	O
発電	O
の	O
出力	O
は	O
昼夜	O
問わ	O
ず	O
不	O
随意	O
に	O
変動	O
する	O
ため	O
、	O
需要	O
へ	O
の	O
追従	O
は	O
基本	O
的	O
に	O
他	O
の	O
調整	O
力	O
に	O
富ん	O
だ	O
電源	O
に	O
頼る	O
こと	O
に	O
なる	O
。	O
また	O
風力	O
発電	O
所	O
の	O
側	O
で	O
も	O
、	O
ある程度	O
の	O
出力	O
の	O
平滑	O
化	O
や	O
負荷	O
追従	O
を	O
行う	O
場合	O
が	O
ある	O
ほか	O
、	O
近年	O
は	O
発電	O
量	O
の	O
予測	O
技術	O
も	O
用い	O
られ	O
て	O
いる	O
。	O
一般	O
的	O
に	O
は	O
、	O
発電	O
量	O
の	O
10	B-PERCENT
%	I-PERCENT
程度	O
まで	O
は	O
大きな	O
問題	O
に	O
なら	O
ない	O
が	O
、	O
20	B-PERCENT
%	I-PERCENT
を	O
超える	O
と	O
追加	O
コスト	O
が	O
目立っ	O
て	O
増える	O
と	O
言わ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
スペイン	B-LOCATION
と	O
周辺	O
国	O
間	O
で	O
は	O
電力	O
取引	O
所	O
で	O
の	O
取引	O
を	O
用い	O
た	O
輸出入	O
によって	O
変動	O
の	O
一部	O
を	O
調整	O
する	O
例	O
 	O
が	O
見	O
られる	O
。	O

フロイト	B-PERSON
は	O
同年	O
2	B-DATE
月	I-DATE
に	O
喫煙	O
が	O
原因	O
と	O
み	O
られる	O
白板	O
症	O
を	O
発症	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
後	O
に	O
33	B-NUMBER
回	I-NUMBER
も	O
行う	O
手術	O
の	O
1	B-NUMBER
回	I-NUMBER
目	O
を	O
受け	O
た	O
。	O
孫	O
ハイネルレ	B-PERSON
も	O
扁桃腺	O
の	O
手術	O
を	O
受け	O
て	O
おり	O
、	O
両者	O
は	O
術後	O
に	O
初めて	O
会っ	O
た	O
の	O
だ	O
が	O
、	O
この	O
時	O
ハイネルレ	B-PERSON
は	O
「	O
僕	O
は	O
もう	O
パン	O
の	O
皮	O
が	O
たべ	O
られる	O
よう	O
に	O
なっ	O
た	O
けど	O
、	O
おじいちゃん	O
は	O
いかが	O
？	O
」	O
と	O
聞い	O
た	O
。	O
すでに	O
粟粒	O
結核	O
に	O
罹っ	O
て	O
い	O
た	O
。	O
孫	O
の	O
死後	O
、	O
この	O
時	O
に	O
だけ	O
しか	O
知ら	O
れ	O
て	O
い	O
ない	O
涙	O
を	O
流し	O
、	O
友人	O
たち	O
に	O
は	O
、	O
自分	O
の	O
中	O
の	O
何	O
か	O
を	O
これ	O
を	O
限り	O
に	O
殺し	O
て	O
しまっ	O
た	O
、	O
自分	O
の	O
人生	O
を	O
楽しむ	O
こと	O
が	O
でき	O
ない	O
、	O
と	O
語っ	O
た	O
。	O

する	O
鳥類	O
は	O
約	O
1	B-NUMBER
万	I-NUMBER
種	I-NUMBER
で	O
あり	O
、	O
四肢	O
動物	O
の	O
なか	O
で	O
は	O
最も	O
種類	O
の	O
豊富	O
な	O
綱	O
と	O
なっ	O
て	O
いる	O
。	O
現存	O
し	O
て	O
いる	O
鳥類	O
の	O
大き	O
さ	O
は	O
マメ	O
ハチドリ	O
の	O
5	B-NUMBER
cm	I-NUMBER
から	O
ダチョウ	O
の	O
2	B-NUMBER
.	I-NUMBER
75	I-NUMBER
m	I-NUMBER
に	O
および	O
、	O
体重	O
は	O
マメ	O
ハチドリ	O
が	O
2	B-NUMBER
g	I-NUMBER
、	O
ダチョウ	O
は	O
100	B-NUMBER
kg	I-NUMBER
で	O
ある	O
。	O
化石	O
記録	O
に	O
よれ	O
ば	O
、	O
鳥類	O
は	O
年	O
から	O
年	O
前	O
ごろ	O
の	O
ジュラ紀	B-DATE
の	O
間	O
に	O
、	O
獣	O
脚	O
類	O
恐竜	O
から	O
進化	O
し	O
た	O
こと	O
が	O
示さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
そして	O
最も	O
初期	O
の	O
鳥類	O
として	O
知ら	O
れ	O
て	O
いる	O
の	O
が	O
、	O
中生代	B-DATE
ジュラ紀	O
後期	O
の	O
始祖	O
鳥	O
  	O
で	O
、	O
およそ	O
年	O
前	O
で	O
ある	O
。	O
現在	O
で	O
は	O
大	O
部分	O
の	O
古	O
生物	O
学者	O
が	O
、	O
鳥類	O
を	O
約	O
年	O
前	O
の	O
K	B-EVENT
-	I-EVENT
T	I-EVENT
境界	I-EVENT
絶滅	I-EVENT
イベント	O
を	O
生き延び	O
た	O
、	O
恐竜	O
の	O
唯一	O
の	O
系統	O
群	O
で	O
ある	O
と	O
見なし	O
て	O
いる	O
。	O

しかし	O
次第に	O
この	O
原則	O
は	O
崩れ	O
、	O
財政難	O
など	O
から	O
、	O
藩主	O
の	O
庶子	O
は	O
養子	O
縁組	O
先	O
が	O
ない	O
と	O
、	O
家老	O
は	O
おろか	O
給人	O
級	O
の	O
家臣	O
として	O
分家	O
さ	O
せ	O
られる	O
こと	O
も	O
珍しく	O
なく	O
なっ	O
た	O
。	O
分家	O
筋	O
で	O
家老	O
職	O
を	O
はじめ	O
と	O
する	O
家臣	O
の	O
役職	O
に	O
就く	O
こと	O
は	O
、	O
主家	O
の	O
家臣	O
の	O
家格	O
に	O
なっ	O
た	O
こと	O
を	O
意味	O
し	O
、	O
主家	O
断絶	O
時	O
の	O
相続	O
権	O
が	O
なくなっ	O
た	O
と	O
見なさ	O
れる	O
こと	O
が	O
通例	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
原則	O
として	O
大名	O
家臣	O
団	O
の	O
最高	O
幹部	O
が	O
名乗る	O
呼称	O
で	O
あり	O
、	O
旗本	O
や	O
上級	O
藩士	O
が	O
抱える	O
家臣	O
団	O
の	O
場合	O
は	O
筆頭	O
格	O
は	O
用人	O
と	O
呼ば	O
れる	O
こと	O
が	O
多かっ	O
た	O
が	O
、	O
これ	O
も	O
絶対	O
で	O
は	O
なく	O
家老	O
と	O
呼ば	O
れ	O
て	O
い	O
たり	O
、	O
家老	O
と	O
用人	O
が	O
ともに	O
置か	O
れ	O
て	O
い	O
た	O
ケース	O
も	O
確認	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

サービス	O
パック	O
で	O
は	O
ない	O
が	O
それ	O
に	O
準ずる	O
もの	O
として	O
ロールアップ	O
も	O
複数	O
回	O
登場	O
し	O
て	O
いる	O
ため	O
、	O
時	O
系列	O
上	O
これ	O
も	O
併記	O
する	O
。	O
サービス	O
パック	O
は	O
OS	O
バージョン	O
に	O
準ずる	O
扱い	O
で	O
あり	O
、	O
それぞれ	O
に	O
サポート	O
期間	O
が	O
設定	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
また	O
Windows	B-ARTIFACT
コンポーネント	O
追加	O
の	O
際	O
に	O
も	O
サービス	O
パック	O
適用	O
済み	O
の	O
ファイル	O
から	O
インストール	O
さ	O
れる	O
。	O
これ	O
に対し	O
ロールアップ	O
は	O
単に	O
修正	O
プログラム	O
集	O
で	O
あり	O
、	O
後	O
から	O
Windows	B-ARTIFACT
コンポーネント	O
を	O
追加	O
し	O
た	O
際	O
に	O
は	O
その	O
ファイル	O
に対して	O
ロールアップ	O
は	O
適用	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
ない	O
。	O
また	O
サポート	O
期限	O
も	O
対象	O
サービス	O
パック	O
の	O
期限	O
に	O
依存	O
する	O
。	O

1657	B-DATE
年	I-DATE
に	O
フェルディナント	B-PERSON
3	I-PERSON
世	I-PERSON
が	O
死去	O
する	O
が	O
、	O
皇位	O
継承	O
者	O
だっ	O
た	O
ローマ	B-LOCATION
王	O
フェルディナント	B-PERSON
4	I-PERSON
世	I-PERSON
は	O
父	O
に	O
先立っ	O
て	O
既に	O
死去	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
皇帝	O
選挙	O
で	O
は	O
マザラン	B-PERSON
枢機卿	O
が	O
ハプスブルク	B-ORGANIZATION
家	I-ORGANIZATION
を	O
排除	O
し	O
て	O
フランス	B-LOCATION
王	O
ルイ	B-PERSON
14	I-PERSON
世	I-PERSON
を	O
将来	O
の	O
皇帝	O
と	O
す	O
べく	O
、	O
中継ぎ	O
として	O
バイエルン	B-LOCATION
選	O
帝	O
侯	O
フェルディナント・マリア	B-PERSON
を	O
推す	O
動き	O
も	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
結局	O
、	O
フェルディナント	B-PERSON
3	I-PERSON
世	I-PERSON
の	O
次男	O
レオポルト	B-PERSON
1	I-PERSON
世	I-PERSON
が	O
選出	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
しかしながら	O
、	O
この	O
為	O
に	O
レオポルト	B-PERSON
1	I-PERSON
世	I-PERSON
は	O
選挙	O
協約	O
で	O
諸侯	O
に対する	O
より	O
一層	O
の	O
譲歩	O
を	O
余儀なく	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

H	B-ARTIFACT
.	I-ARTIFACT
264	I-ARTIFACT
で	O
は	O
、	O
従来	O
方式	O
で	O
は	O
画質	O
向上	O
が	O
困難	O
だっ	O
た	O
フェード	O
や	O
ディゾルブ	O
など	O
の	O
特殊	O
効果	O
が	O
用い	O
られ	O
て	O
いる	O
動画	O
の	O
画質	O
向上	O
の	O
ため	O
、	O
参照	O
フレーム	O
の	O
予測	O
誤差	O
に	O
重み付け	O
係数	O
を	O
掛け	O
て	O
デコード	O
する	O
、	O
重み付け	O
予測	O
  	O
が	O
採用	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
フェード	O
や	O
ディゾルブ	O
は	O
、	O
前	O
フレーム	O
と	O
現	O
フレーム	O
で	O
一定	O
の	O
オフセット	O
が	O
かかっ	O
た	O
よう	O
な	O
画像	O
で	O
ある	O
ため	O
、	O
その	O
こと	O
で	O
予測	O
差分	O
に	O
大きな	O
値	O
が	O
生じる	O
こと	O
と	O
なり	O
、	O
MPEG	B-ARTIFACT
-	I-ARTIFACT
4	I-ARTIFACT
など	O
で	O
は	O
画質	O
劣化	O
の	O
原因	O
として	O
問題	O
と	O
なっ	O
て	O
い	O
た	O
。	O

また	O
、	O
2006	B-DATE
年	I-DATE
6	I-DATE
月	I-DATE
から	O
陝西	B-LOCATION
省	I-LOCATION
呉	O
起	I-LOCATION
県	I-LOCATION
で	O
十	B-OTHER
二	I-OTHER
年	I-OTHER
義務	I-OTHER
教育	I-OTHER
が	O
実施	O
し	O
、	O
2007	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
広東	B-LOCATION
省	I-LOCATION
の	O
珠	B-LOCATION
海	I-LOCATION
市	I-LOCATION
、	O
深	B-LOCATION
圳市	I-LOCATION
で	O
も	O
実施	O
し	O
はじまっ	O
た	O
。	O
また	O
、	O
2010	B-DATE
年	I-DATE
10	I-DATE
月	I-DATE
17	I-DATE
日	I-DATE
に	O
は	O
福	B-LOCATION
州	I-LOCATION
の	O
馬尾	B-LOCATION
区	I-LOCATION
を	O
はじめ	O
として	O
12	B-OTHER
年	I-OTHER
義務	I-OTHER
教育	I-OTHER
を	O
本格	O
的	O
に	O
実行	O
さ	O
せ	O
、	O
2012	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
内モンゴル自治	B-LOCATION
区	I-LOCATION
で	O
は	O
12	B-OTHER
年	I-OTHER
義務	I-OTHER
教育	I-OTHER
が	O
すでに	O
全	O
自治	O
区	O
範囲	O
内	O
に	O
普及	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
それ	O
以外	O
は	O
陝西	B-LOCATION
省	I-LOCATION
の	O
よう	O
に	O
13	B-OTHER
年	I-OTHER
義務	I-OTHER
教育	I-OTHER
を	O
実行	O
し	O
て	O
いる	O
地域	O
も	O
ある	O
。	O
義務	O
教育	O
の	O
期間	O
は	O
市	O
、	O
區	O
によって	O
異なっ	O
て	O
いる	O
。	O

こうした	O
作詞	O
法	O
 	O
や	O
作曲	O
法	O
、	O
テーマ	O
設定	O
、	O
楽曲	O
アレンジ	O
、	O
歌唱	O
法	O
など	O
は	O
、	O
その後	O
の	O
日本	B-LOCATION
の	O
フォーク	O
と	O
ロック	O
に	O
有形	O
無形	O
の	O
影響	O
を	O
与える	O
こと	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
渡辺	B-ORGANIZATION
プロダクション	I-ORGANIZATION
の	O
お抱え	O
編曲	O
家	O
だっ	O
た	O
東海林	B-PERSON
修	I-PERSON
は	O
「	O
旅	B-ARTIFACT
の	I-ARTIFACT
宿	I-ARTIFACT
」	O
が	O
世	O
に	O
出	O
た	O
とき	O
、	O
ニュー	O
ミュージック	O
の	O
パワー	O
より	O
、	O
フォーク	O
や	O
ロック	O
を	O
回路	O
し	O
て	O
滲み	O
出	O
て	O
き	O
た	O
日本	B-LOCATION
の	O
土着	O
性	O
を	O
聴き	O
分け	O
「	O
豆腐	O
と	O
障子	O
紙	O
以外	O
に	O
、	O
はじめて	O
日本	B-LOCATION
の	O
オリジナル	O
が	O
出	O
た	O
」	O
と	O
唸っ	O
た	O
と	O
いう	O
。	O
ナベ	B-ORGANIZATION
プロ	I-ORGANIZATION
に	O
ニュー	O
ミュージック	O
の	O
セクション	O
が	O
創設	O
さ	O
れ	O
た	O
の	O
は	O
「	O
旅	B-ARTIFACT
の	I-ARTIFACT
宿	I-ARTIFACT
」	O
の	O
大	O
ヒット	O
が	O
きっかけ	O
。	O

パキスタン	B-ORGANIZATION
軍	I-ORGANIZATION
にとり	O
、	O
敵対	O
する	O
インド	B-LOCATION
と	O
の	O
対抗	O
上	O
、	O
アフガニスタン	B-LOCATION
に	O
親	O
パキスタン	B-LOCATION
政権	O
を	O
据え	O
、	O
「	O
戦略	O
的	O
な	O
深み	O
」	O
を	O
得る	O
こと	O
は	O
死活	O
的	O
な	O
課題	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
そして	O
「	O
親	O
パキスタン	B-LOCATION
政権	O
」	O
と	O
は	O
、	O
民族	O
的	O
に	O
は	O
アフガニスタン	B-LOCATION
と	O
パキスタン	B-LOCATION
に	O
またがっ	O
て	O
存在	O
する	O
パシュトゥン	B-ORGANIZATION
人	I-ORGANIZATION
主体	O
の	O
政権	O
で	O
あり	O
、	O
かつ	O
、	O
パシュトゥン	B-LOCATION
民族	O
独立	O
運動	O
に	O
つながる	O
こと	O
を	O
阻止	O
する	O
必要	O
から	O
、	O
イスラム	B-OTHER
主義	I-OTHER
を	O
信奉	O
する	O
勢力	O
で	O
なけれ	O
ば	O
なら	O
なかっ	O
た	O
と	O
いう	O
。	O
この	O
ため	O
そうした	O
要件	O
を	O
満たす	O
ターリバーン	B-ORGANIZATION
が	O
パキスタン	B-LOCATION
の	O
全面	O
的	O
な	O
支援	O
を	O
得	O
て	O
支配	O
地域	O
を	O
拡大	O
し	O
て	O
いっ	O
た	O
。	O

国際司法裁判所	B-ORGANIZATION
へ	O
の	O
付託	O
は	O
、	O
義務	O
的	O
管轄	O
権	O
が	O
ない	O
紛争	O
の	O
当事	O
国	O
が	O
拒否	O
すれ	O
ば	O
裁判	O
を	O
行う	O
こと	O
が	O
でき	O
ない	O
。	O
韓国	B-LOCATION
は	O
この	O
義務	O
的	O
管轄	O
権	O
を	O
受諾	O
し	O
て	O
おら	O
ず	O
、	O
韓国	B-LOCATION
政府	O
が	O
付託	O
に	O
同意	O
し	O
ない	O
限り	O
竹島	B-EVENT
領有	I-EVENT
権	I-EVENT
紛争	I-EVENT
を	O
 	O
ICJ	B-ORGANIZATION
 	O
で	O
解決	O
する	O
こと	O
は	O
でき	O
ない	O
。	O
しかし	O
、	O
裁判	O
の	O
手続き	O
は	O
でき	O
なく	O
とも	O
付託	O
は	O
当事	O
国	O
の	O
一方	O
のみ	O
で	O
も	O
可能	O
で	O
ある	O
こと	O
から	O
、	O
この	O
問題	O
を	O
世界	O
に	O
提起	O
する	O
意味	O
で	O
日本	B-LOCATION
だけ	O
でも	O
付託	O
す	O
べき	O
だ	O
という	O
考え	O
も	O
ある	O
。	O
 	O
これ	O
まで	O
に	O
領土	O
問題	O
を	O
 	O
ICJ	B-ORGANIZATION
 	O
で	O
解決	O
し	O
た	O
事例	O
は	O
世界	O
で	O
16	B-NUMBER
件	I-NUMBER
に	O
上る	O
ため	O
、	O
日本	B-LOCATION
政府	O
は	O
韓国	B-LOCATION
に対し	O
竹島	B-LOCATION
の	O
一方	O
的	O
な	O
占拠	O
を	O
やめ	O
て	O
ICJ	B-ORGANIZATION
による	O
平和	O
的	O
解決	O
を	O
する	O
よう	O
要望	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

その後	O
、	O
大	B-ORGANIZATION
軌	I-ORGANIZATION
は	O
橿原神宮	B-LOCATION
へ	O
の	O
参詣	O
輸送	O
を	O
取り込む	O
ため	O
1923	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
畝傍	B-LOCATION
線	I-LOCATION
を	O
全線	O
開通	O
、	O
1925	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
大阪	B-LOCATION
から	O
の	O
短絡	O
線	O
で	O
ある	O
八木	B-LOCATION
線	I-LOCATION
を	O
開通	O
さ	O
せ	O
、	O
多く	O
の	O
観光	O
客	O
が	O
同	O
神宮	O
を	O
訪れる	O
こと	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
同じ	O
ころ	O
、	O
大阪	B-LOCATION
進出	O
を	O
果たし	O
た	O
大阪	B-ORGANIZATION
鉄道	I-ORGANIZATION
 	O
が	O
橿原神宮	B-LOCATION
を	O
目指し	O
て	O
路線	O
を	O
延長	O
中	O
で	O
あり	O
、	O
1929	B-DATE
年	I-DATE
に	O
久米寺	B-LOCATION
駅	I-LOCATION
に	O
到達	O
、	O
1928	B-DATE
年	I-DATE
に	O
吉野	B-LOCATION
まで	O
全線	O
開通	O
し	O
た	O
ばかり	O
の	O
吉野	B-ORGANIZATION
鉄道	I-ORGANIZATION
と	O
の	O
直通	O
運転	O
を	O
開始	O
し	O
た	O
。	O
1940	B-DATE
年	I-DATE
に	O
官民	O
一体	O
で	O
行わ	O
れ	O
た	O
紀元	B-EVENT
2600	I-EVENT
年	I-EVENT
祭	I-EVENT
に	O
は	O
、	O
両	O
線	O
や	O
省線	O
を	O
利用	O
し	O
て	O
、	O
神武	B-PERSON
天皇	I-PERSON
と	O
ゆかり	O
の	O
深い	O
橿原神宮	B-LOCATION
に	O
多く	O
の	O
参拝	O
者	O
が	O
訪れ	O
た	O
。	O

経済	O
学者	O
の	O
ジョン	B-PERSON
・	I-PERSON
ブライアン	I-PERSON
・	I-PERSON
テイラー	I-PERSON
は	O
、	O
中央	O
銀行	O
の	O
独立	O
性	O
について	O
、	O
金融	O
政策	O
の	O
ルール	O
と	O
対比	O
さ	O
せ	O
ながら	O
、	O
中央	O
銀行	O
の	O
独立	O
性	O
、	O
特に	O
金融	O
政策	O
の	O
独立	O
性	O
が	O
常に	O
政府	O
・	O
議会	O
から	O
政治	O
的	O
圧力	O
に	O
さらさ	O
れる	O
ため	O
、	O
金融	O
政策	O
の	O
ルール	O
を	O
導入	O
す	O
べき	O
で	O
ある	O
と	O
論じ	O
て	O
いる	O
。	O
植田	B-PERSON
和男	I-PERSON
は	O
「	O
政府	O
目標	O
を	O
明確	O
に	O
さ	O
せる	O
こと	O
は	O
、	O
将来	O
の	O
中央	O
銀行	O
の	O
政策	O
運営	O
に関する	O
不	O
確実	O
性	O
を	O
減らし	O
、	O
政策	O
や	O
ショック	O
に対する	O
市場	O
の	O
反応	O
を	O
安定	O
化	O
さ	O
せる	O
ため	O
、	O
金融	O
政策	O
の	O
効果	O
を	O
強める	O
という	O
好影響	O
が	O
期待	O
できる	O
」	O
と	O
指摘	O
し	O
て	O
いる	O
。	O

1999	B-DATE
年	I-DATE
から	O
ポータルサイト	O
の	O
goo	B-ARTIFACT
に	O
ニュース	O
を	O
配信	O
し	O
て	O
いる	O
が	O
、	O
長らく	O
Yahoo	B-ARTIFACT
!	I-ARTIFACT
ニュース	I-ARTIFACT
に	O
は	O
配信	O
し	O
て	O
い	O
なかっ	O
た	O
。	O
その	O
ため	O
、	O
2009	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
時点	O
の	O
日本	B-LOCATION
の	O
新聞	O
社	O
サイト	O
の	O
利用	O
者	O
数	O
ランキング	O
で	O
は	O
6	B-NUMBER
位	I-NUMBER
だっ	O
た	O
。	O
一方	O
、	O
利用	O
者	O
1	B-NUMBER
人	I-NUMBER
あたり	O
の	O
ページビュー	O
で	O
は	O
2	B-NUMBER
位	I-NUMBER
で	O
あり	O
、	O
熱心	O
な	O
読者	O
を	O
獲得	O
し	O
て	O
いる	O
旨	O
の	O
意見	O
も	O
ある	O
。	O
ページビュー	O
は	O
3	B-NUMBER
億	I-NUMBER
を	O
越える	O
月	O
も	O
あり	O
、	O
第	B-NUMBER
21	I-NUMBER
回	I-NUMBER
参議院	O
議員	I-EVENT
通常	I-EVENT
選挙	I-EVENT
の	O
翌日	O
に	O
は	O
2000	B-NUMBER
万	I-NUMBER
/	I-NUMBER
日	I-NUMBER
に	O
達し	O
た	O
。	O
また	O
2011	B-DATE
年	I-DATE
の	O
東日本	B-EVENT
大震災	I-EVENT
に	O
伴い	O
、	O
一時	O
的	O
に	O
Yahoo	B-ARTIFACT
!	I-ARTIFACT
ニュース	I-ARTIFACT
に	O
ニュース	O
配信	O
を	O
行っ	O
た	O
ところ	O
、	O
前月	O
比	O
269	B-PERCENT
%	I-PERCENT
の	O
推定	O
接触	O
者	O
数	O
と	O
なり	O
、	O
日本	B-LOCATION
国内	O
の	O
新聞	O
社	O
サイト	O
の	O
中	O
で	O
トップ	O
の	O
ページビュー	O
を	O
獲得	O
し	O
た	O
。	O

低	B-ORGANIZATION
賃金	I-ORGANIZATION
委員	I-ORGANIZATION
会	I-ORGANIZATION
は	O
、	O
勧告	O
に	O
当たり	O
、	O
「	O
全国	B-ARTIFACT
最低	I-ARTIFACT
賃金	I-ARTIFACT
法	I-ARTIFACT
が	O
英国	B-LOCATION
経済	O
全体	O
お	O
よ	O
 	O
びその	O
競争	O
力	O
に	O
与える	O
影響	O
に	O
配慮	O
し	O
、	O
かつ	O
政府	O
が	O
問題	O
を	O
付託	O
する	O
際	O
に	O
特定	O
し	O
た	O
付加	O
的	O
要素	O
について	O
考慮	O
し	O
なけれ	O
ば	O
なら	O
ない	O
」	O
と	O
規定	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
実際	O
に	O
は	O
、	O
賃金	B-ORGANIZATION
審議	I-ORGANIZATION
会	I-ORGANIZATION
の	O
最低	O
賃金	O
額	O
の	O
影響	O
、	O
他国	O
の	O
法定	O
最低	O
賃金	O
の	O
賃金	O
再	O
分配	O
率	O
の	O
データ	O
、	O
国内	O
の	O
低	O
賃金	O
産業	O
において	O
実際	O
に	O
支払わ	O
れ	O
た	O
賃金	O
の	O
データ	O
、	O
最も	O
影響	O
を	O
受ける	O
産業	O
を	O
代表	O
する	O
団体	O
の	O
見解	O
、	O
賃金	O
格差	O
および	O
マクロ	O
経済	O
へ	O
の	O
影響	O
に関する	O
経済	O
学者	O
の	O
評価	O
、	O
国家	B-ORGANIZATION
統計	I-ORGANIZATION
局	I-ORGANIZATION
の	O
時間	O
収入	O
年次	O
調査	O
等	O
を	O
考慮	O
する	O
。	O

父	O
の	O
暗殺	O
によって	O
即位	O
し	O
た	O
アレクサンドル	B-PERSON
3	I-PERSON
世	I-PERSON
は	O
反動	O
政策	O
を	O
行い	O
、	O
革命	O
運動	O
を	O
弾圧	O
し	O
た	O
が	O
、	O
彼	O
の	O
時代	O
に	O
ロシア	B-LOCATION
経済	O
は	O
大きな	O
躍進	O
を	O
遂げ	O
て	O
いる	O
。	O
最後	O
の	O
皇帝	O
と	O
なる	O
ニコライ	B-PERSON
2	I-PERSON
世	I-PERSON
は	O
専制	O
政治	O
を	O
維持	O
し	O
た	O
が	O
、	O
日	B-EVENT
露	I-EVENT
戦争	I-EVENT
の	O
敗北	O
によって	O
1905	B-EVENT
年	I-EVENT
革命	I-EVENT
が	O
起こり	O
、	O
国民	O
に	O
大幅	O
な	O
譲歩	O
を	O
する	O
十月	B-ARTIFACT
詔書	I-ARTIFACT
へ	O
の	O
署名	O
を	O
余儀なく	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
十月	B-ARTIFACT
詔書	I-ARTIFACT
によって	O
ドゥーマ	B-ORGANIZATION
が	O
開設	O
さ	O
れ	O
、	O
ロシア	B-LOCATION
は	O
国家	B-ARTIFACT
基本	I-ARTIFACT
法	I-ARTIFACT
の	O
下	O
で	O
立憲	B-OTHER
君主	I-OTHER
制	I-OTHER
に	O
移行	O
し	O
た	O
ものの	O
、	O
依然として	O
皇帝	O
権	O
が	O
国会	O
に	O
優越	O
し	O
た	O
もの	O
だっ	O
た	O
。	O

現在	O
は	O
他	O
の	O
非	O
ドイツ	B-OTHER
語	I-OTHER
圏	O
で	O
も	O
 	O
や	O
 	O
の	O
よう	O
に	O
ドイツ	B-OTHER
語	I-OTHER
の	O
 	O
Nazi	O
 	O
が	O
そのまま	O
使用	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
ドイツ	B-OTHER
語	I-OTHER
に	O
も	O
同様	O
の	O
 	O
Nazi	O
-	O
Deutschland	O
 	O
など	O
の	O
言い方	O
は	O
ある	O
が	O
、	O
分断	B-DATE
時代	I-DATE
の	O
西ドイツ	B-LOCATION
において	O
も	O
、	O
「	O
NSDAP	B-ORGANIZATION
」	O
など	O
の	O
呼び	O
方	O
が	O
一般	O
的	O
で	O
あり	O
、	O
ナチス	B-ORGANIZATION
の	O
名称	O
は	O
ほとんど	O
用い	O
られ	O
なかっ	O
た	O
。	O
また	O
、	O
Nationalsozialismus	O
 	O
の	O
略号	O
で	O
ある	O
 	O
NS	O
  	O
を	O
接頭	O
語	O
に	O
し	O
て	O
、	O
例えば	O
 	O
NS	O
-	O
Deutschland	O
 	O
の	O
よう	O
に	O
造語	O
さ	O
れる	O
。	O

トム	B-PERSON
・	I-PERSON
ウェイツ	I-PERSON
は	O
、	O
ミネアポリス	B-LOCATION
を	O
舞台	O
と	O
し	O
た	O
楽曲	O
を	O
2	B-NUMBER
曲	I-NUMBER
世	O
に	O
送り出し	O
た	O
。	O
1	B-NUMBER
曲	I-NUMBER
は	O
「	O
ブルー・ヴァレンタイン	B-ARTIFACT
」	O
収録	O
の	O
"	O
Christmas	B-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
Card	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
from	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
a	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
Hooker	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
in	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
Minneapolis	I-ARTIFACT
"、	O
そして	O
もう	O
1	B-NUMBER
曲	I-NUMBER
は	O
「	O
レイン・ドッグ	B-ARTIFACT
」	O
収録	O
の	O
"	O
9	B-ARTIFACT
th	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
&	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
Hennepin	I-ARTIFACT
"	O
で	O
ある	O
。	O
また	O
ミネアポリス	B-LOCATION
に	O
は	O
ミネソタ・スポークン・ワード	B-ORGANIZATION
協会	I-ORGANIZATION
が	O
本部	O
を	O
置い	O
て	O
いる	O
こと	O
から	O
、	O
ラップ	O
、	O
ヒップ	O
ホップ	O
、	O
スポークン・ワード	O
の	O
コミュニティ	O
から	O
注目	O
を	O
集め	O
て	O
いる	O
。	O
ミネアポリス	B-LOCATION
を	O
拠点	O
に	O
し	O
て	O
いる	O
アンダーグラウンド・ヒップホップ・グループ	O
の	O
アトモスフィア	B-ORGANIZATION
は	O
、	O
その	O
楽曲	O
の	O
歌詞	O
の	O
中	O
で	O
ミネアポリス	B-LOCATION
市	I-LOCATION
や	O
ミネソタ	B-LOCATION
州	I-LOCATION
に	O
頻繁	O
に	O
触れ	O
て	O
いる	O
。	O

ところが	O
、	O
2000	B-DATE
年	I-DATE
に	O
日本	B-ORGANIZATION
リーグ	I-ORGANIZATION
に	O
も	O
参加	O
し	O
て	O
いる	O
健勝苑	B-PERSON
が	O
独自	O
に	O
賞金	O
付き	O
大会	O
を	O
新設	O
する	O
と	O
プロ	O
選手	O
は	O
急増	O
し	O
た	O
。	O
しかし	O
、	O
日本	B-ORGANIZATION
協会	I-ORGANIZATION
は	O
「	O
プロ	O
化	O
の	O
推進	O
は	O
協会	O
主導	O
の	O
元	O
で	O
行う	O
べき	O
」	O
と	O
の	O
考え	O
から	O
対立	O
。	O
健勝苑	B-PERSON
は	O
日本	B-ORGANIZATION
リーグ	I-ORGANIZATION
から	O
離脱	O
し	O
、	O
プロ	O
ツアー	O
「	O
スーパー	O
サーキット	O
」	O
を	O
開始	O
。	O
一方	O
、	O
日本	B-ORGANIZATION
協会	I-ORGANIZATION
は	O
、	O
協会	O
や	O
加盟	O
団体	O
以外	O
の	O
企業	O
など	O
が	O
独自	O
に	O
主催	O
する	O
賞金	O
付き	O
大会	O
は	O
認め	O
ず	O
、	O
それ	O
に	O
出場	O
し	O
た	O
選手	O
は	O
協会	O
から	O
登録	O
抹消	O
の	O
可能	O
性	O
も	O
ちらつか	O
せる	O
など	O
対決	O
姿勢	O
を	O
鮮明	O
に	O
し	O
た	O
。	O

国土	B-ORGANIZATION
交通省	I-ORGANIZATION
の	O
調べ	O
で	O
は	O
SUV	O
は	O
一般	O
の	O
自動車	O
に	O
比べ	O
て	O
最低	O
地上	O
高	O
や	O
車	O
高	O
が	O
高く	O
、	O
視界	O
が	O
広く	O
なる	O
ため	O
運転	O
し	O
やすい	O
こと	O
から	O
、	O
運転	O
に	O
自信	O
の	O
ない	O
人	O
や	O
初心	O
運転	O
者	O
に	O
人気	O
が	O
高い	O
と	O
さ	O
れる	O
。	O
さらに	O
トヨタ	B-ORGANIZATION
店	O
の	O
資料	O
に	O
よる	O
と	O
年齢	O
的	O
に	O
は	O
20	B-NUMBER
歳	I-NUMBER
代	O
、	O
30	B-NUMBER
歳	I-NUMBER
代	O
の	O
交通	O
事故	O
発生	O
率	O
の	O
最も	O
多い	O
若年	O
層	O
に	O
人気	O
が	O
高い	O
と	O
さ	O
れ	O
て	O
おり	O
、	O
これら	O
諸々	O
の	O
事情	O
から	O
SUV	O
に対する	O
危険	O
を	O
呼びかける	O
場合	O
が	O
多々	O
ある	O
。	O
また	O
、	O
同じ	O
理由	O
から	O
、	O
かつて	O
は	O
立体	O
駐車	O
場	O
に	O
駐車	O
でき	O
ない	O
こと	O
が	O
多く	O
、	O
SUV	O
は	O
路上	O
駐車	O
を	O
助長	O
する	O
要因	O
の	O
一つ	B-NUMBER
に	O
も	O
なっ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
近年	O
は	O
SUV	O
以上	O
に	O
背	O
の	O
高い	O
軽	O
トール	O
ワゴン	O
など	O
も	O
出	O
て	O
き	O
て	O
おり	O
、	O
駐車	O
場	O
側	O
の	O
改善	O
も	O
進ん	O
だ	O
。	O

浦安	B-LOCATION
市	I-LOCATION
で	O
三井不動産	B-ORGANIZATION
が	O
1981	B-DATE
年	I-DATE
に	O
分譲	O
し	O
た	O
分譲	O
住宅	O
「	O
パークシティ・タウンハウス	B-LOCATION
3	I-LOCATION
」	O
の	O
住民	O
ら	O
32	B-NUMBER
人	I-NUMBER
が	O
、	O
2011	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
月	I-DATE
11	I-DATE
日	I-DATE
に	O
発生	O
し	O
た	O
東北	B-EVENT
地方	I-EVENT
太平洋	I-EVENT
沖	I-EVENT
地震	I-EVENT
による	O
液状	O
化	O
で	O
住宅	O
に	O
被害	O
を	O
受け	O
た	O
原因	O
が	O
、	O
適切	O
な	O
地盤	O
改良	O
工事	O
が	O
なかっ	O
た	O
こと	O
に	O
ある	O
として	O
、	O
三井不動産	B-ORGANIZATION
と	O
関連	O
会社	O
を	O
2012	B-DATE
年	I-DATE
2	I-DATE
月	I-DATE
に	O
提訴	O
し	O
た	O
。	O
住民	O
ら	O
36	B-NUMBER
人	I-NUMBER
が	O
三井不動産	B-ORGANIZATION
など	O
に	O
約	O
8	B-MONEY
億	I-MONEY
4200	I-MONEY
万	I-MONEY
円	I-MONEY
の	O
損害	O
賠償	O
を	O
求め	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
当時	O
の	O
知見	O
で	O
は	O
想定	O
さ	O
れ	O
て	O
い	O
なかっ	O
た	O
として	O
2014	B-DATE
年	I-DATE
に	O
三井不動産	B-ORGANIZATION
ら	O
が	O
勝訴	O
し	O
た	O
。	O
2003	B-DATE
年	I-DATE
に	O
三井不動産	B-ORGANIZATION
が	O
分譲	O
を	O
はじめ	O
た	O
集合	O
住宅	O
「	O
ファインコート	B-LOCATION
新浦安	I-LOCATION
」	O
の	O
住民	O
も	O
液状	O
化	O
被害	O
について	O
三井不動産	B-ORGANIZATION
を	O
訴え	O
た	O
が	O
、	O
2014	B-DATE
年	I-DATE
に	O
棄却	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

原発	O
被害	O
など	O
を	O
受け	O
て	O
、	O
イタリア	B-LOCATION
や	O
フランス	B-LOCATION
、	O
アメリカ合衆国	B-LOCATION
や	O
オーストラリア	B-LOCATION
など	O
の	O
政府	O
が	O
、	O
日本	B-LOCATION
に	O
駐在	O
し	O
て	O
いる	O
会社	O
員	O
や	O
外交	O
官	O
、	O
学生	O
や	O
旅行	O
者	O
など	O
を	O
一時	O
的	O
に	O
国外	O
へ	O
避難	O
さ	O
せる	O
ため	O
に	O
政府	O
専用	O
機	O
や	O
民間	O
チャーター	O
機	O
など	O
を	O
日本	B-LOCATION
国内	O
の	O
空港	O
に	O
派遣	O
し	O
、	O
無償	O
で	O
自	O
国民	O
を	O
国外	O
に	O
避難	O
さ	O
せる	O
と	O
同時に	O
、	O
放射能	O
の	O
影響	O
を	O
受け	O
ない	O
と	O
思わ	O
れる	O
地域	O
へ	O
の	O
一時	O
避難	O
を	O
奨励	O
する	O
勧告	O
を	O
行っ	O
た	O
。	O
また	O
在日	O
外国	O
人	O
の	O
中	O
に	O
は	O
、	O
本国	O
政府	O
や	O
所属	O
企業	O
から	O
の	O
避難	O
勧告	O
が	O
出	O
て	O
い	O
ない	O
に	O
も	O
かかわら	O
ず	O
、	O
「	O
自主	O
的	O
に	O
」	O
国外	O
へ	O
逃れる	O
もの	O
も	O
い	O
た	O
。	O

憲法	O
学者	O
清宮	B-PERSON
四郎	I-PERSON
の	O
『	O
憲法	B-ARTIFACT
Ⅰ	I-ARTIFACT
』	O
に	O
よる	O
と	O
、	O
天皇	O
が	O
君主	O
か	O
否	O
か	O
について	O
は	O
、	O
否	O
定説	O
と	O
肯定	O
説	O
と	O
が	O
ある	O
。	O
君主	B-OTHER
制	I-OTHER
の	O
歴史	O
的	O
変遷	O
を	O
見る	O
と	O
、	O
専主制	B-OTHER
の	O
理想	O
に	O
最も	O
近い	O
絶対	B-OTHER
君主	I-OTHER
制	I-OTHER
から	O
、	O
君主	O
の	O
権能	O
が	O
制限	O
さ	O
れ	O
た	O
制限	B-OTHER
君主	I-OTHER
制	I-OTHER
、	O
立憲	B-OTHER
君主	I-OTHER
制	I-OTHER
へ	O
と	O
「	O
進化	O
」	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
しかし	O
19	B-DATE
世紀	I-DATE
から	O
20	B-DATE
世紀	I-DATE
にかけて	O
、	O
民主	O
政治	O
・	O
議会	O
政治	O
が	O
一層	O
発達	O
する	O
に	O
連れ	O
、	O
君主	B-OTHER
制	I-OTHER
国家	O
は	O
次第に	O
減少	O
し	O
、	O
実権	O
は	O
君主	O
の	O
手	O
から	O
離れ	O
て	O
他	O
の	O
機関	O
に	O
移っ	O
た	O
。	O
そして	O
イギリス	B-LOCATION
国王	O
の	O
よう	O
な	O
「	O
君臨	O
する	O
も	O
統治	O
し	O
ない	O
」	O
君主	O
が	O
生まれる	O
に	O
至り	O
、	O
ベルギー	B-LOCATION
や	O
オランダ	B-LOCATION
等	O
の	O
君主	O
も	O
これ	O
に	O
近い	O
。	O
これら	O
を	O
「	O
議会	B-OTHER
制	I-OTHER
君主	I-OTHER
制	I-OTHER
」	O
と	O
いう	O
。	O
議会	B-OTHER
制	I-OTHER
君主	I-OTHER
制	I-OTHER
と	O
天皇	O
は	O
、	O
次	O
の	O
よう	O
に	O
対比	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

しかし	O
明治	B-DATE
5	I-DATE
年	I-DATE
、	O
陸軍	O
出入り	O
の	O
政商	O
・	O
山城	B-PERSON
屋	I-PERSON
和助	I-PERSON
に	O
陸軍	O
の	O
公金	O
を	O
無	O
担保	O
融資	O
し	O
て	O
焦げ付か	O
せる	O
。	O
いわゆる	O
山城	B-EVENT
屋	I-EVENT
事件	I-EVENT
で	O
ある	O
。	O
山城	B-PERSON
屋	I-PERSON
の	O
自殺	O
と	O
証拠	O
隠滅	O
工作	O
により	O
山県	B-PERSON
に	O
司法	O
の	O
追及	O
は	O
及ば	O
なかっ	O
た	O
が	O
、	O
近衛	B-ORGANIZATION
局	I-ORGANIZATION
から	O
山県	B-PERSON
に	O
反抗	O
的	O
な	O
薩摩	B-ORGANIZATION
系	I-ORGANIZATION
将校	O
達	O
が	O
辞職	O
を	O
迫り	O
、	O
西郷	B-PERSON
の	O
慰留	O
は	O
あっ	O
た	O
が	O
責任	O
を	O
取る	O
形	O
で	O
7	B-DATE
月	I-DATE
に	O
近衛	O
都	O
督	O
を	O
辞任	O
、	O
明治	B-DATE
6	I-DATE
年	I-DATE
4	I-DATE
月	I-DATE
に	O
陸軍	O
大輔	O
も	O
辞任	O
し	O
陸軍	O
中将	O
の	O
階級	O
だけ	O
が	O
残っ	O
た	O
。	O
しかし	O
山県	B-PERSON
に	O
代わり	O
うる	O
人材	O
が	O
なく	O
、	O
6	B-DATE
月	I-DATE
に	O
陸軍	O
卿	O
で	O
復職	O
し	O
参謀	O
本部	O
の	O
設置	O
、	O
軍人	O
勅	O
諭	O
の	O
制定	O
に	O
携わっ	O
た	O
。	O

ル・マン	B-EVENT
24	I-EVENT
時間	I-EVENT
レース	I-EVENT
に	O
も	O
過去	O
に	O
ウィリアムズ	B-ORGANIZATION
と	O
組ん	O
で	O
プロトタイプ	O
レーシングカー	O
として	O
BMW	B-ARTIFACT
・	I-ARTIFACT
V	I-ARTIFACT
12	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
LM	I-ARTIFACT
を	O
開発	O
し	O
参戦	O
し	O
た	O
経験	O
が	O
あり	O
、	O
1999	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
同車	O
の	O
アップデート	O
版	O
で	O
ある	O
BMW	B-ARTIFACT
・	I-ARTIFACT
V	I-ARTIFACT
12	I-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
LMR	I-ARTIFACT
を	O
走ら	O
せる	O
シュニッツァー・モータースポーツ	B-ORGANIZATION
が	O
総合	O
優勝	B-NUMBER
を	O
飾っ	O
て	O
いる	O
。	O
2018	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
M	B-ARTIFACT
8	I-ARTIFACT
の	O
LM	O
-	O
GTE	O
車両	O
で	O
WEC	B-EVENT
へ	O
の	O
ワークス	O
参戦	O
を	O
開始	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
また	O
、	O
北米	B-LOCATION
の	O
IMSA	B-EVENT
で	O
は	O
それ	O
より	O
前	O
から	O
Z	B-ARTIFACT
4	I-ARTIFACT
の	O
LM	O
-	O
GTE	O
の	O
特認	O
車	O
が	O
ワークス	O
参戦	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

治	B-DATE
承	I-DATE
2	I-DATE
年	I-DATE
正月	O
、	O
後	B-PERSON
白河	I-PERSON
院	I-PERSON
は	O
園城寺	B-LOCATION
で	O
権	O
僧正	O
・	O
公	B-PERSON
顕	I-PERSON
から	O
伝法	B-EVENT
灌頂	I-EVENT
を	O
受ける	O
こと	O
を	O
計画	O
する	O
が	O
、	O
灌頂	O
の	O
賞	O
により	O
園城寺	B-LOCATION
に	O
戒壇	O
が	O
設立	O
さ	O
れる	O
こと	O
を	O
恐れる	O
延暦寺	B-LOCATION
は	O
、	O
末寺	O
荘園	O
の	O
兵士	O
を	O
動員	O
し	O
て	O
蜂起	O
、	O
園城寺	B-LOCATION
を	O
焼き払う	O
構え	O
を	O
見せる	O
。	O
後	B-PERSON
白河	I-PERSON
院	I-PERSON
は	O
僧	O
綱	O
を	O
派遣	O
し	O
て	O
延暦寺	B-LOCATION
を	O
譴責	O
する	O
とともに	O
、	O
平宗盛	B-PERSON
を	O
福原	B-LOCATION
に	O
向かわ	O
せ	O
て	O
清盛	B-PERSON
を	O
呼び出す	O
。	O
しかし	O
清盛	B-PERSON
は	O
呼び出し	O
に	O
応じ	O
ず	O
、	O
後	B-PERSON
白河	I-PERSON
院	I-PERSON
は	O
園城寺	B-LOCATION
御幸	O
と	O
灌頂	O
を	O
断念	O
せ	O
ざる	O
を	O
得	O
なかっ	O
た	O
。	O
この	O
事件	O
は	O
大きな	O
遺恨	O
と	O
なり	O
、	O
5	B-DATE
月	I-DATE
に	O
なる	O
と	O
後	B-PERSON
白河	I-PERSON
院	I-PERSON
は	O
報復	O
措置	O
として	O
最勝講	O
へ	O
の	O
延暦寺	B-LOCATION
僧	O
の	O
公	O
請	O
を	O
停止	O
する	O
。	O
延暦寺	B-LOCATION
と	O
の	O
衝突	O
を	O
望ま	O
ない	O
高倉	B-PERSON
帝	I-PERSON
から	O
再三	O
の	O
とりなし	O
が	O
あっ	O
た	O
が	O
、	O
後	B-PERSON
白河	I-PERSON
院	I-PERSON
は	O
灌頂	O
を	O
阻止	O
し	O
た	O
罪科	O
に	O
よる	O
として	O
耳	O
を	O
貸さ	O
なかっ	O
た	O
。	O

領土	O
に関して	O
は	O
、	O
北方領土	B-LOCATION
を	O
巡っ	O
て	O
ロシア	B-LOCATION
と	O
対立	O
し	O
て	O
いる	O
他	O
に	O
、	O
韓国	B-LOCATION
から	O
日本	B-LOCATION
固有	O
の	O
領土	O
で	O
ある	O
竹島	B-LOCATION
を	O
、	O
独	B-LOCATION
島	I-LOCATION
と	O
称し	O
て	O
自国	O
の	O
領土	O
で	O
ある	O
と	O
主張	O
さ	O
れ	O
たり	O
、	O
日本海	B-LOCATION
の	O
呼称	O
を	O
東海	B-LOCATION
に	O
変更	O
する	O
よう	O
求める	O
活動	O
を	O
実施	O
さ	O
れ	O
たり	O
し	O
て	O
いる	O
。	O
また	O
、	O
中国	B-LOCATION
および	O
台湾	B-LOCATION
と	O
の	O
間	O
に	O
は	O
尖閣諸島	B-LOCATION
に関する	O
問題	O
、	O
さらに	O
中国	B-LOCATION
と	O
の	O
間	O
で	O
は	O
沖ノ鳥島	B-LOCATION
の	O
位置付け	O
を	O
巡る	O
議論	O
が	O
ある	O
。	O
これら	O
の	O
領土	O
問題	O
は	O
、	O
ある	O
面	O
で	O
は	O
、	O
それら	O
の	O
島	O
の	O
周囲	O
の	O
海域	O
に	O
埋蔵	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
と	O
推定	O
さ	O
れる	O
、	O
石油	O
や	O
天然	O
ガス	O
といった	O
天然	O
資源	O
および	O
海洋	O
生物	O
資源	O
を	O
自国	O
の	O
支配	O
下	O
に	O
置く	O
ため	O
の	O
紛争	O
で	O
ある	O
と	O
見る	O
こと	O
も	O
できる	O
。	O

48	O
の	O
由来	O
は	O
、	O
秋元	B-PERSON
康	I-PERSON
いわく	O
「	O
『	O
お	B-ORGANIZATION
ニャン	I-ORGANIZATION
子	I-ORGANIZATION
』	O
とか	O
、	O
何	O
か	O
単語	O
が	O
入る	O
と	O
、	O
古く	O
なる	O
ので	O
、	O
商品	O
開発	O
番号	O
みたい	O
な	O
無機質	O
な	O
もの	O
に	O
し	O
たい	O
」	O
。	O
その	O
名	O
の	O
通り	O
正規	O
メンバー	O
が	O
48	B-NUMBER
人	I-NUMBER
程度	O
で	O
活動	O
し	O
て	O
い	O
た	O
時期	O
が	O
長く	O
あっ	O
た	O
。	O
初期	O
の	O
構想	O
で	O
は	O
1	O
軍	O
24	B-NUMBER
人	I-NUMBER
+	O
2	O
軍	O
24	B-NUMBER
人	I-NUMBER
の	O
計	O
48	B-NUMBER
人	I-NUMBER
という	O
もの	O
だっ	O
た	O
。	O
戸賀	B-PERSON
崎	I-PERSON
智信	I-PERSON
は	O
、	O
結成	O
当初	O
の	O
所属	O
事務所	O
で	O
ある	O
office	B-ORGANIZATION
48	I-ORGANIZATION
の	O
社長	O
の	O
好き	O
な	O
数字	O
が	O
48	O
で	O
あっ	O
た	O
ため	O
、	O
50	B-NUMBER
人	I-NUMBER
程度	O
の	O
グループ	O
を	O
つくる	O
なら	O
48	B-NUMBER
人	I-NUMBER
に	O
し	O
て	O
ください	O
と	O
言わ	O
れ	O
た	O
と	O
述べ	O
て	O
いる	O
。	O

大統領	O
の	O
第	O
1	B-NUMBER
期	I-NUMBER
目	I-NUMBER
は	O
、	O
ほとんど	O
を	O
対外	O
戦争	O
に	O
費やし	O
た	O
。	O
2000	B-DATE
年	I-DATE
当時	O
、	O
アメリカ	B-LOCATION
史上	O
最も	O
接戦	O
と	O
なっ	O
た	O
選挙	O
戦	O
を	O
勝利	O
し	O
、	O
2001	B-DATE
年	I-DATE
1	I-DATE
月	I-DATE
20	I-DATE
日	I-DATE
に	O
大統領	O
に	O
就任	O
。	O
民主党	B-ORGANIZATION
候補	O
アルバート	B-PERSON
・	I-PERSON
ゴア	I-PERSON
が	O
、	O
一般	O
投票	O
で	O
ブッシュ	B-PERSON
の	O
得票	O
を	O
50	B-NUMBER
万	I-NUMBER
票	I-NUMBER
ほど	O
上回っ	O
て	O
い	O
た	O
が	O
、	O
選挙	O
人	O
投票	O
で	O
ブッシュ	B-PERSON
が	O
5	B-NUMBER
票	I-NUMBER
多く	O
得票	O
し	O
た	O
。	O
実弟	O
ジェブ	B-PERSON
・	I-PERSON
ブッシュ	I-PERSON
が	O
知事	O
を	O
務める	O
フロリダ	B-LOCATION
州	I-LOCATION
の	O
、	O
一般	O
得票	O
で	O
ゴア	B-PERSON
を	O
わずか	O
に	O
上回り	O
、	O
25	B-NUMBER
人	I-NUMBER
の	O
選挙	O
人	O
を	O
獲得	O
し	O
た	O
ため	O
で	O
ある	O
。	O
しかし	O
、	O
選挙	O
終盤	O
の	O
フロリダ	B-LOCATION
州	I-LOCATION
における	O
選挙	O
の	O
運営	O
方法	O
へ	O
の	O
問題	O
点	O
も	O
指摘	O
さ	O
れ	O
ゴア	B-PERSON
陣営	O
が	O
抗議	O
し	O
た	O
ため	O
、	O
発足	O
当初	O
の	O
国民	O
支持	O
率	O
は	O
低迷	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O

初期	O
の	O
ソフト	O
モデム	O
は	O
非常	O
に	O
多く	O
の	O
CPU	O
パワー	O
を	O
消費	O
し	O
て	O
い	O
た	O
。	O
これ	O
は	O
当時	O
の	O
CPU	O
が	O
DSP	O
的	O
な	O
命令	O
セット	O
を	O
備え	O
て	O
い	O
なかっ	O
た	O
ため	O
に	O
、	O
特に	O
変調	O
・	O
復調	O
処理	O
で	O
手間取っ	O
て	O
い	O
た	O
ため	O
で	O
ある	O
。	O
ダイヤル	O
回線	O
の	O
ダイヤル	O
パルス	O
の	O
間隔	O
が	O
乱れ	O
、	O
かけ	O
間違い	O
が	O
起こる	O
こと	O
も	O
あっ	O
た	O
。	O
現代	O
の	O
CPU	O
は	O
全般	O
的	O
に	O
処理	O
能力	O
が	O
向上	O
し	O
て	O
いる	O
こと	O
に	O
加え	O
、	O
DSP	O
的	O
な	O
命令	O
セット	O
を	O
備え	O
、	O
かつ	O
並列	O
し	O
て	O
一	O
度	O
に	O
実行	O
する	O
こと	O
が	O
できる	O
こと	O
から	O
、	O
ソフト	O
モデム	O
が	O
登場	O
し	O
た	O
ころ	O
に	O
比べる	O
と	O
CPU	O
負荷	O
は	O
かなり	O
軽減	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O

更に	O
1822	B-DATE
年	I-DATE
、	O
ユーリヒ	B-LOCATION
＝	I-LOCATION
クレー	I-LOCATION
フェ	I-LOCATION
＝	I-LOCATION
ベルク	I-LOCATION
州	I-LOCATION
と	O
ニーダーライン	B-LOCATION
州	I-LOCATION
は	O
合併	O
し	O
、	O
コブレンツ	B-LOCATION
を	O
州都	O
と	O
する	O
ライン	B-LOCATION
州	I-LOCATION
が	O
設置	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
1829	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
東	B-LOCATION
プロイセン	I-LOCATION
州	I-LOCATION
と	O
西	B-LOCATION
プロイセン	I-LOCATION
州	I-LOCATION
を	O
合併	O
し	O
て	O
ケーニヒスベルク	B-LOCATION
を	O
州都	O
と	O
する	O
プロイセン	B-LOCATION
州	I-LOCATION
が	O
設置	O
さ	O
れ	O
た	O
が	O
、	O
これ	O
は	O
1849	B-DATE
年	I-DATE
に	O
元	O
へ	O
戻さ	O
れ	O
た	O
。	O
1849	B-DATE
年	I-DATE
に	O
は	O
ホーエンツォレルン	B-ORGANIZATION
家	I-ORGANIZATION
の	O
遠戚	O
が	O
統治	O
し	O
て	O
い	O
た	O
ホーエンツォレルン	B-LOCATION
＝	I-LOCATION
ジグマリンゲン	I-LOCATION
侯	I-LOCATION
国	I-LOCATION
と	O
ホーエンツォレルン	B-LOCATION
＝	I-LOCATION
ヘヒンゲン	I-LOCATION
侯	I-LOCATION
国	I-LOCATION
を	O
併合	O
、	O
両	O
侯	O
国	O
を	O
併せ	O
て	O
州都	O
を	O
ジグマリンゲン	B-LOCATION
と	O
する	O
ホーエンツォレルン	B-LOCATION
州	I-LOCATION
が	O
設置	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

1968	B-DATE
年	I-DATE
3	I-DATE
月	I-DATE
16	I-DATE
日	I-DATE
、	O
南ベトナム	B-LOCATION
に	O
展開	O
する	O
アメリカ	B-ORGANIZATION
陸軍	I-ORGANIZATION
・	O
第	B-ORGANIZATION
23	I-ORGANIZATION
歩兵	I-ORGANIZATION
師団	I-ORGANIZATION
第	I-ORGANIZATION
11	I-ORGANIZATION
軽	I-ORGANIZATION
歩兵	I-ORGANIZATION
旅団	I-ORGANIZATION
・	O
バーカー	B-ORGANIZATION
機動	I-ORGANIZATION
部隊	I-ORGANIZATION
隷下	O
、	O
第	B-ORGANIZATION
20	I-ORGANIZATION
歩兵	I-ORGANIZATION
連隊	I-ORGANIZATION
第	I-ORGANIZATION
1	I-ORGANIZATION
大隊	I-ORGANIZATION
C	I-ORGANIZATION
中隊	I-ORGANIZATION
の	O
ウィリアム・カリー	B-PERSON
中尉	O
率いる	O
第	O
1	O
小隊	O
が	O
、	O
南ベトナム	B-LOCATION
・	O
クアンガイ	B-LOCATION
省	I-LOCATION
ソン・ティン	O
県	I-LOCATION
ソンミ	O
村	I-LOCATION
の	O
ミ	B-LOCATION
ライ	I-LOCATION
集落	I-LOCATION
を	O
襲撃	O
し	O
、	O
無抵抗	O
の	O
村民	O
504	B-NUMBER
人	I-NUMBER
を	O
無	O
差別	O
射撃	O
など	O
で	O
虐殺	O
。	O
集落	O
は	O
壊滅	O
状態	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
さらに	O
C	B-ORGANIZATION
中隊	I-ORGANIZATION
が	O
何ら	O
抵抗	O
を	O
受け	O
て	O
い	O
なかっ	O
た	O
に	O
も	O
かかわら	O
ず	O
、	O
第	B-ORGANIZATION
3	I-ORGANIZATION
歩兵	I-ORGANIZATION
連隊	I-ORGANIZATION
第	I-ORGANIZATION
4	I-ORGANIZATION
大隊	I-ORGANIZATION
が	O
増派	O
さ	O
れ	O
、	O
近隣	O
の	O
村落	O
で	O
虐殺	O
を	O
行っ	O
た	O
。	O

出入	O
筋	O
として	O
は	O
、	O
村	O
同士	O
の	O
境界	O
の	O
争い	O
、	O
入会	O
権	O
など	O
の	O
用益	O
物権	O
に関する	O
争い	O
、	O
農業	O
用水	O
を	O
めぐる	O
争い	O
、	O
鷹	O
場	O
の	O
負担	O
に関する	O
争い	O
、	O
交通	O
負担	O
に関する	O
争い	O
など	O
多彩	O
な	O
訴え	O
が	O
あっ	O
た	O
。	O
とくに	O
、	O
村	O
の	O
境界	O
は	O
河川	O
を	O
基本	O
と	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
洪水	O
など	O
による	O
"	O
川	O
欠け	O
"	O
を	O
きっかけ	O
に	O
訴え	O
が	O
頻繁	O
に	O
起こさ	O
れ	O
て	O
き	O
た	O
。	O
訴状	O
は	O
目安	O
、	O
調書	O
は	O
口書	O
、	O
判決	O
は	O
裁許	O
と	O
呼ば	O
れ	O
、	O
判決	O
にあたって	O
は	O
原告	O
と	O
被告	O
と	O
に	O
裁許	O
状	O
が	O
交付	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O
上訴	O
制度	O
は	O
無かっ	O
た	O
。	O
また	O
地方	O
から	O
出	O
て	O
き	O
た	O
人	O
を	O
宿泊	O
さ	O
せる	O
『	O
公事	O
宿	O
』	O
も	O
あっ	O
た	O
。	O
また	O
、	O
民事	O
訴訟	O
など	O
の	O
手続き	O
を	O
当事者	O
の	O
代わり	O
に	O
行う	O
『	O
公事	O
師	O
』	O
も	O
い	O
た	O
。	O

戦闘	O
空間	O
が	O
円筒	O
状	O
の	O
曲面	O
で	O
ある	O
シューティング	O
ゲーム	O
。	O
画面	O
は	O
3	O
次元	O
的	O
表現	O
で	O
描画	O
さ	O
れる	O
が	O
、	O
戦闘	O
は	O
円筒	O
状	O
の	O
形状	O
の	O
表面	O
に	O
沿う	O
よう	O
な	O
空間	O
上	O
で	O
行わ	O
れる	O
。	O
この	O
戦闘	O
空間	O
は	O
、	O
変則	O
的	O
で	O
は	O
ある	O
もの	O
の	O
一種	B-NUMBER
の	O
2	O
次元	O
で	O
ある	O
。	O
『	O
Tempest	B-ARTIFACT
』	O
、	O
『	O
ジャイラス	B-ARTIFACT
』	O
、	O
『	O
Space	B-ARTIFACT
 	I-ARTIFACT
Giraffe	I-ARTIFACT
』	O
など	O
極めて	O
少数	O
。	O
また	O
、	O
『	O
アーガス	B-ARTIFACT
』	O
など	O
は	O
通常	O
の	O
縦	O
スクロール	O
シューティング	O
で	O
ある	O
が	O
、	O
マップ	O
の	O
左右	O
が	O
接続	O
・	O
ループ	O
し	O
て	O
おり	O
、	O
事実	O
上	O
、	O
トンネル	O
・	O
シューティング	O
同様	O
の	O
空間	O
構成	O
で	O
ある	O
と	O
見なす	O
事	O
も	O
できる	O
。	O

粘	O
度	O
は	O
流れ	O
にく	O
さ	O
を	O
示す	O
流体	O
の	O
物性	O
の	O
一つ	B-NUMBER
で	O
あり	O
、	O
せん断	O
変形	O
速度	O
に	O
依存	O
する	O
。	O
液体	O
は	O
せん断	O
力	O
を	O
加え	O
られ	O
た	O
とき	O
常に	O
流動	O
する	O
が	O
、	O
その	O
速度	O
に	O
応じ	O
て	O
抗力	O
が	O
生じる	O
。	O
気体	O
は	O
液体	O
に	O
比べ	O
て	O
粘性	O
が	O
低く	O
、	O
粘性	O
なし	O
として	O
扱わ	O
れる	O
こと	O
も	O
少なく	O
ない	O
。	O
気体	O
が	O
全く	O
粘	O
度	O
も	O
持た	O
ない	O
と	O
する	O
と	O
翼	O
の	O
表面	O
に	O
固着	O
する	O
こと	O
は	O
なく	O
、	O
境界	O
層	O
は	O
形成	O
さ	O
れ	O
ない	O
。	O
デルタ	O
翼	O
の	O
研究	O
において	O
シュリーレン	O
写真	O
を	O
使い	O
、	O
気体	O
粒子	O
が	O
互いに	O
くっつき	O
あう	O
現象	O
が	O
ある	O
こと	O
が	O
確認	O
さ	O
れ	O
た	O
。	O

ユニ	O
コード	O
の	O
バージョン	O
に	O
は	O
、	O
上記	O
の	O
よう	O
な	O
「	O
ユニ	O
コード	O
の	O
規格	O
全体	O
に	O
付け	O
られ	O
た	O
バージョン	O
」	O
の	O
他	O
に	O
「	O
ユニ	O
コード	O
を	O
構成	O
する	O
個々	O
の	O
要素	O
の	O
規格	O
に	O
付け	O
られ	O
た	O
バージョン	O
」	O
が	O
存在	O
する	O
。	O
これ	O
に	O
該当	O
する	O
もの	O
として	O
は	O
、	O
ユニ	O
コード	O
を	O
構成	O
する	O
各面	O
ごと	O
に	O
付け	O
られ	O
た	O
バージョン	O
や	O
、	O
ユニ	O
コード	O
に	O
収録	O
さ	O
れ	O
ない	O
こと	O
と	O
さ	O
れ	O
た	O
スクリプト	O
の	O
リスト	O
  	O
に	O
付け	O
られ	O
た	O
バージョン	O
、	O
規格	O
の	O
一部	O
を	O
構成	O
する	O
Unicode	O
 	O
Technical	O
 	O
Note	O
、	O
Unicode	O
 	O
Technical	O
 	O
Report	O
、	O
Unicode	O
 	O
Technical	O
 	O
Standard	O
の	O
バージョン	O
など	O
が	O
存在	O
する	O
。	O

20	B-DATE
世紀	I-DATE
後半	I-DATE
に	O
は	O
ブライアン	B-PERSON
・	I-PERSON
ファニホウ	I-PERSON
が	O
出現	O
し	O
、	O
微分	O
音	O
など	O
も	O
徹底的	O
に	O
駆使	O
し	O
て	O
新しい	O
複雑	O
性	O
と	O
呼ば	O
れる	O
作風	O
の	O
無	O
調	O
作品	O
を	O
書い	O
て	O
いる	O
。	O
これ	O
は	O
構造	O
的	O
な	O
複雑	O
さ	O
の	O
ため	O
に	O
、	O
12	B-NUMBER
音	I-NUMBER
だけ	O
で	O
は	O
調	O
性感	O
を	O
もたらす	O
オクターヴ	O
の	O
重複	O
を	O
回避	O
でき	O
ない	O
ため	O
に	O
、	O
同じ	O
数	O
の	O
微分	O
音	O
音程	O
を	O
多用	O
する	O
ため	O
で	O
ある	O
。	O
それ	O
に対し	O
ラッヘンマン	B-PERSON
は	O
主として	O
有	O
調	O
や	O
無	O
調	O
そのもの	O
が	O
無効	O
に	O
なる	O
雑音	O
による	O
作曲	O
を	O
発展	O
さ	O
せ	O
た	O
。	O
主	O
に	O
雑音	O
だけ	O
の	O
音楽	O
の	O
場合	O
は	O
調	O
性	O
が	O
機能	O
し	O
ない	O
ので	O
当然	O
無	O
調音	O
楽	O
の	O
一つ	B-NUMBER
と	O
さ	O
れる	O
。	O

8	B-DATE
世紀	I-DATE
まで	O
の	O
時期	O
、	O
オールド	B-LOCATION
カイロ	I-LOCATION
と	O
紅海	B-LOCATION
を	O
結ぶ	O
運河	O
が	O
存在	O
し	O
た	O
。	O
ただし	O
、	O
誰	O
によって	O
建設	O
さ	O
れ	O
た	O
か	O
は	O
複数	O
の	O
説	O
が	O
あり	O
、	O
トラヤヌス	B-PERSON
、	O
アムル・イブン・アル	B-PERSON
＝	I-PERSON
アース	I-PERSON
、	O
ウマル・イブン・ハッターブ	B-PERSON
の	O
いずれ	O
か	O
で	O
は	O
ない	O
か	O
と	O
考え	O
られ	O
て	O
いる	O
。	O
この	O
運河	O
は	O
ナイル	B-LOCATION
川	I-LOCATION
沿い	O
の	O
オールド	B-LOCATION
カイロ	I-LOCATION
と	O
現在	O
の	O
スエズ	B-LOCATION
近郊	O
を	O
結ん	O
で	O
い	O
た	O
。	O
地理	O
学者	O
の	O
ディクイル	B-PERSON
は	O
、	O
8	B-DATE
世紀	I-DATE
前半	I-DATE
に	O
聖地	O
を	O
巡礼	O
し	O
た	O
イギリス	B-LOCATION
の	O
僧	O
フィデリス	B-PERSON
が	O
、	O
道中	O
に	O
ナイル	B-LOCATION
川	I-LOCATION
から	O
紅海	B-LOCATION
へ	O
運河	O
を	O
航行	O
し	O
た	O
と	O
話し	O
た	O
内容	O
を	O
報告	O
し	O
た	O
。	O

7	B-DATE
世紀	I-DATE
後半	I-DATE
以降	O
、	O
百済	B-LOCATION
の	O
滅亡	O
など	O
緊迫	O
する	O
東アジア	B-LOCATION
の	O
国際	O
情勢	O
の	O
中	O
で	O
、	O
倭国	B-LOCATION
は	O
中央	O
集権	O
化	O
を	O
進める	O
こと	O
で	O
、	O
政権	O
を	O
安定	O
さ	O
せ	O
、	O
国家	O
として	O
の	O
独立	O
を	O
保と	O
う	O
と	O
し	O
た	O
。	O
その	O
ため	O
、	O
近江	B-ARTIFACT
令	I-ARTIFACT
、	O
飛鳥	B-ARTIFACT
浄	I-ARTIFACT
御	I-ARTIFACT
原	I-ARTIFACT
令	I-ARTIFACT
を	O
制定	O
する	O
など	O
、	O
当時	O
の	O
政権	O
は	O
、	O
唐	B-LOCATION
の	O
統治	O
制度	O
を	O
参照	O
し	O
ながら	O
、	O
王土	B-OTHER
王	I-OTHER
民	I-OTHER
思想	I-OTHER
に	O
基づく	O
国家	O
づくり	O
を	O
進め	O
て	O
いっ	O
た	O
。	O
その	O
集大成	O
が	O
大宝	B-ARTIFACT
律令	I-ARTIFACT
の	O
完成	O
で	O
あっ	O
た	O
。	O
これ	O
により	O
、	O
日本	B-LOCATION
の	O
律令制	O
が	O
成立	O
し	O
た	O
と	O
さ	O
れ	O
て	O
いる	O
。	O
大宝	B-ARTIFACT
律令	I-ARTIFACT
による	O
統治	O
・	O
支配	O
は	O
、	O
当時	O
の	O
政権	O
が	O
支配	O
し	O
て	O
い	O
た	O
領域	O
に	O
ほぼ	O
一律	O
的	O
に	O
及ぶ	O
こと	O
と	O
なっ	O
た	O
。	O
